[KPOP] K-pop 2020討論區(39)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

韓網有個帖子，帖主媽媽的朋友是彩玲彩燕的姨祖父，這位姨祖父在群聊裡說孫女們有合作舞台，讓朋友們多多關注。帖主順便還知道了彩玲彩燕的外堂叔是李勝基。

Lm

接近終點 「金鎗六十」嬴出浪琴表香港一哩錦標 嬴到無得跑啊!

lm

我表姐個表叔個細佬個老婆個細妹

幫我申留真留名

外堂叔會唔會遠咗啲

呢個明顯係標題唔夠位寫喎YouTube標題有上限字數雙彩個嗰夠冇打chungha roller coaster啦 你唔講？

LM

留名

我入嚟淨係想要權f fing波慢gif圖

好鍾意She was pretty同Honey呢種編曲下 咩風格嚟

好搞笑

咩叫Live performance

呢個cover photo

以為Gfriend今日會跳MAGO 點知揀左Apple

近年睇過最鍾意嘅dance break之一 ITZY真心勁
btw呢個運鏡算做得好好

導狗mon住po搶1001

但今日個intro同dance break幾正喎
幾有power

呢d真係敬業，以前幾代其實好普遍，呢家要好似以前d idols 咁既attitude 少之又少。下下靠chok 下樣 winki, Cody 就有人吹奏。

洗乜你留。我自己留

99幾果陣我有諗過開新再推埋 諗左陣已經俾佢開左 係我對唔住大家

層主高汁 推

明明以前係基本嘢嚟
唔知kpop係倒退定進步

Dance break編曲同編舞都啱我口味 整體嚟講亦係成晚我有睇嘅stage入面最impress到我嘅 Yeji咪聲最清 跳到咁 唱都冇失誤

今日disco風格有JYP×宣美
可能唔想撞風格掛

笑死，佢應該一直mon住但又無留過言，咁都俾佢突擊到

為左幾十人唔駛解封睇post 有下次我會厚面皮d開左先架啦

好多預錄哂都話咩vocal 好勁 丫西八就係例子，d人重夠膽死講佢地係lead of gen 重有個張元英都係，頂唔順佢d油膩表情，但有個樣包裝下大把人追

唔緊要la佢而家應該好開心有人討論佢

推到975已經可以開定先

Jyp出現就係玩復古風格 遲d同rain又係
玩咗咁多年都唔願意開放自己試新嘢 仲要覺得自己好創新...

以前都會聽下mr removed
但宜家根本好難聽真聲 咩技術都有
最濕鳩係特登錄個喘氣 有少少瑕疵嘅版本當live

權對波

今年有幾可聽到真Live

JYP呢個年紀同地位 仲創咩新
JYP本身就係一代經典

留名睇導狗950開定 跟住互搶 越開越前

你邊位呀

咁要由900開始mon post喎

你好型好正
Girl Crush風格女偶像一定第一名

今晚有邊part大家覺得好睇印象深？傾下

同埋Kbskpop段片係有寫到
根本就諗多咗 有時連歌手名都會打錯㗎啦
係咪又要話電視台迫害佢地

彩演彩領點解唔合作編舞 只係cover嘅話其實好悶

比較近年又唔係完全冇非retro風嘅 Who's your mama同Still alive應該唔係? 但個人覺得佢d retro歌多數係幾正嘅 都49歲想出咩咪出咩囉

今年輪到復古大熱咪自動變番新野

Shotaro 幾正

最慘係自己旗下藝人都唔啋佢 要搵番舊JYP人先肯同佢partner

就係話佢冇料到但又懶創新

原版好有力度
今日cover呢4個好軟唔夠力變soft carry

係Fans嘅話大部份stage應該都會聽得出有冇開咪 由其越少開咪嘅團一有開就越易聽得出
不過就算有開咪 好多時個backtrack人聲同live聲差唔多大/仲大聲過live聲少少 呢點都好煩 唱果個live聲細聲d就好難聽清楚 好似今晚ITZY同SKZ都係有半團比較清楚 半團就隱約聽到有兩把聲 應該有開咪咁 有幾可真係好似JYP同Sunmi咪聲咁清 宜家真係好少囉

睇到上面個tweet咪post出黎囉
係咪有其他人都有類似情況就唔講得先
KBS係人係鬼唔駛睇呢樣都知咩事啦

防彈真係首首歌都正

冇諗多到
check返今日Apink個show其實係一早預錄左，即係要請Apink去佢地一定有時間去到，所以唔關schedule重疊事
KBS Kpop有寫又點，代表另外果個冇credit返原唱就ok?

고마워요

想像唔到佢同旗下藝人可以夾到Duo GOT7 TWICE揀個拍埋佢到都好似好格格不入 雖然JB同Nayeon只係同Sunmi差兩三年
SKZ ITZY年齡差距仲大就唔駛諗啦

今晚同MAMA比已經好睇好多 MAMA正垃圾
係Collab stage可以再多d 希望MBC同SBS做到 對MBC最有期望 上年覺得MBC音樂性最好

上面咪有人講咗係標題唔夠位
你開頭係想講kbs唔寫原唱係因為佢地唔鍾意Apink喎
宜家咪證明咗佢地唔係專登唔寫囉
係有心嘅kbskpop條片都唔寫啦

有啲團真係會專登錄2-3個版本+少少失誤黎扮live
做到咁 真係好咩

班支那狗又嚟料 屌鳩mamamoo 著印住訓民正音既改良韓服

有咩問題

好奇想問有冇d大show嘅cover/collab stage係會開咪 我追kpop年資短 好似未見過

Izone呢期cb，演編埋舞會忙死。

有冇人覺得宜家啲男idol剃曬格甩底毛好撚奇怪
明明啲星以前show肌最多係修剪吓
但睇MAMA Hyunjin同岩岩跳hard carry果個
有肌肉但格甩底光滑到好似激光脫完毛咁
好撚奇怪好似差咁啲野咁

佢地話印漢字係盜用文化 訓民正音係專登“惡心”粉絲就嚟韓國都變中国不可分裂的一部分

好心玻璃心就唔好睇啦
支那政府限韓之後唔係整左好多佢地自己國家既偶像俾佢地睇嫁咩
做咩仲成日睇人地韓國野啊

所以咪答你標題呢件事上面 原因唔係針對apink 係因為標題有上限字數
Kbs world 目標觀眾係外國人 所以標題大部份英文

反而想知唱慢歌又係咪會咪嘴
我自己就覺得無咩意思囉

支那狗：好嬲好嬲

煩

齋唱果啲好多都有開
跳唱collab stage真係少見有開

唔夠位就係藉口黎？
唔識改走啲無謂字眼佢？
不過標題呢樣都唔係重點
我見到有人post出黎先拎黎笑下

我最想講既係KBS由頭到尾根本冇心請Apink黎表演
求其搵4條女黎入唱下隻出道歌就算
我頭先專登上返去佢地個youtube channel睇下
唔知有冇睇錯，成晚係得Apink一組韓國藝人有被cover但冇黎到表演
另外有被cover到既韓國藝人但冇黎到：
東方神起，接近3年冇活動
請夏，中左武肺黎唔到

咁你話有冇心玩野？
我都唔講唔知咩事Aespa同Enhypen呢兩隊出道兩個月都冇又冇一位既組合有得去表演
我估Play M又俾唔夠錢先咁？

咁pro答得

我覺得今晚好大部份人o米咀，難投入

JYP宣美

睇埋我上面個回覆先
另外我對KBS既批評完全係合理
將心比己就唔會覺得我係度亂鬧KBS啦
我又可唔可以解釋為KBS冇請到Apink，所以Play M預錄個fanmeeting再專登放同一日無聲抗議呢？
舊年咁玩野法，明眼人都知有心啦

睇佢直拍覺得佢真係好有潛力 跳得好利落

細公司被害妄想症
Aespa同Enhypen呢兩隊今年啲views你有無睇過有幾多 電視台請佢地就係為咗click咋嘛
唔係話Apink無click 但你之前都識講apink舊年咁樣被KBS搞今年未必想去啦 你又點知PD無請過佢地呀？
你日日hard sell Play M同旗下artists 唔緊要 但人地講乜你都睇下呀
你之前日日都講Play M細公司乜乜乜 大公司點點點 Play M都係已經被收購咗㗎喎 你話對佢地完全無好處我又唔同意喎 1thek喺weeekly出道之前畀咁多cover片佢地係咪又係唔計數？
公司營運係就係獨立 但母公司完全唔幫手 咁收購嚟把撚？收購嚟開善堂？梗係為咗maximize profit 會用資源幫手啦 明顯係間公司啲artists本身就少人留意 Kakao M嘅前身Loen以前咁大畀咁多資源都flop咗好多團啦
我無意幫SM或者Bighit 但你攞artist無人氣呢個point嚟話Play M係細公司無資源 唔好意思我唔同意

支那bilibili有人整啲片係對比啲團嘅live
左右聲道聽到有唔同就係開live 但有啲團錄幾個版本扮開mic真係要場場對比先知 特別係sm好鍾意咁做

恩地一早講左年末全部唔去係咪又咩kbs連鎖反應

我係panda都覺得你好撚煩
由上次咁執着討論佢地有冇咩圈內男友開始
負皮一面倒都唔知自己有咩問題

依家唔剃毛會畀fans屌嘔心 之前見過啲fans開twitter空殼ac講啲男idol唔剃毛好核突好唔企理
好似韓國近呢幾年係特別重視 男人都要剃

Blackpink 零開mic率

鍾意韓國男仔冇腳毛

連Encore都唔開

睇過啦 放咗墊音勁重既伴奏

Aespa 新成員？

佢地依次真係全live
個人覺得jisoo幾穩

開演唱會tour真心有用好多團都係tour完進步咗好多
不過YG都係怕死唔敢比佢地live

回番上個post個傻閪，話彩演彩領憑咩有stage, 呢啲年尾歌謠就係講gimmick，咁都有得串

Mr Trot金浩中出歌劇翻唱專輯 雙CD首日46萬銷量 上次9月出碟首日賣左41萬 3個月內賣左100萬隻碟

笑左
Apink從冇話過唔想再上去年尾show
即使今次佢地一早話唔會去
KBS都冇必要硬加個cover幫其他人宣傳
如果Apink有去到我都仲理解到
依家變相係仲活躍緊既歌手冇病冇痛自己冇得宣傳但反而要幫其他人宣傳
咩理由唔想上去舊年有眼見

敢問師姐我有幾可在公海呢度post Play M藝人？
從來冇post過VICTON任何周邊野
Weeekly出道同CB果期人地貼MV同cover時搭過下咀
Apink CB完就冇影我仲有提過佢地？
如果我呢啲叫hard sell咁其他人日日出post講其他團閒事花邊死忠先會留意既野圍爐叫咩？
我講佢地講得最密都係最近年尾show乜春都唔請佢地，先拎出黎討論Play M係廢得濟定Apink冇人俾面定其他原因？

再講資源果part
你自己放大雙眼我之前講過乜
我係講除左內部資源外，Play M根本就冇所謂大公司資源
你講果啲cover咪就係內部資源囉
但有睇Kakao個channel就知好多團都有拍到cover片，所以都唔係咩特別專利
Apink間公司15年年尾已經簽左Kakao，但從14年Apink都一直冇去過MAMA
唔好話拎獎，表演都冇份
再講今年MAMA新人獎更易睇得出咩事
Starship都係Kakao旗下，Cravity冇拎新人獎有得表演，Weeekly拎左但連果少少時間都拎唔到
咪玩啦小姐，呢度已經睇得出人地韓國電視台反而睇你子公司個名多過母公司

仲有唔知你話artist冇人氣既定義係咩
Apink音源仲keep得幾好，未至於要畀人cut show拎黎侮辱既地步
Weeekly橫掃女新人獎理應可以拎到少少時間表演下但完全冇
唔預VICTON會去到年尾show所以唔care

我估Play M團唱啲歌唔岩外國人口，又得一隊普通成績既男團係少啲飯圍爐都好正常，係咪？

睇女神降臨見到天才好似冇修手毛

我唔太鍾意d男仔修到一條毛都冇
不過好似kai果d咁多毛既唔修又好核突

講真大陸啲idol實力又唔算差 始終好多都喺韓國訓練番去出道
不過咩造型編舞完全唔掂 之前喺youtube 睇佢地啲stage 啲outfit又柒 走位又悶 韓國咩17 nct 啲走位咁多花款 大陸嗰啲似小學做早操咁 我係大陸人都追番韓星啦

唔通得我一個覺得彩領彩演跳得麻麻？
尤其彩領cover chungha睇得出差幾皮

認同 真係好撚煩
完全係引人屌Apink
如果你真係panda就唔該你收口啦

Daddy 尾到

明明以前年末stage就係比班星玩下collab 交換舞台之類 13年有SHINee f(x) vs BAP secret, 又有project group Dynamic Blue（首歌依家聽番都正）點解依幾年好似各有各玩咁

而家啲idol珍貴咗
至少係死忠粉眼中係
眼尾哨一哨隨時比人屌到上天
hi一hi手臂都屌你無禮貌

認同,年尾應該多舞台要練,IZ*ONE仲CB

仲要佢依個數字係0中輸 100%內需
依啲咪講到口臭嘅本土市場 香港就係要依啲 如果政府同堆商家佬識玩新舊融合 尹光許冠傑依類市井歌仲大把市場 洗鬼靠大台整個咩經典五十年
人地韓國promote trot promote 到我由覺得trot好難聽去到追曬成套mr trot 根本口味就係培養出嚟 少接觸點會鐘意 你唔諗點樣將新舊融合 一味屌班後生唔接受舊嘢係咪on9

rain on me嗰part有啲hea

好認真分析，雖然我冇認真睇。因為人地點講你依然都有妄想症

唱同跳都差過chungha 特別係唱

好靚個look

上面講既錄定一段，播出黎當唱live真係笑左

演唱會碟後期歌手錄多次，補下d現場唱得差既歌成日見亦易理解

而家演變到咁

個人比較接受係開大聲底，歌手現場自己用把聲蓋上去

首歌本身係重底音beat ,關乜事

@JYP毒唯瓜
【theqoo】日本當地醫療人員對寶兒處方爭議的看法

對此，體育東亞與日本當地醫院方面通了電話提出問題：在韓國接受醫生診斷後是否可以在日本當地開藥？是否可以由日本當地人代替患者本人領取藥物？

日本東京新宿一家精神科診所方面表示：「首先，韓國人在韓國拿到的處方很難在日本當地拿藥。如果是經本人同意，攜帶身份證或保險證書等的話，有可能。」但是日本其他內科院方面均表示：「憑在韓國的處方在日本拿藥是不可能的。」
日本當地醫療人士均表示：「要開藥方和領取藥品，首先要在當地看病。」
此外，日本當地醫療人員就「疫情期間導致藥品代理領取情況」也進行了說明，「雖然由於疫情導致通過電話等方式遠程診斷，但藥品代理領取只能是家屬或親友。」、「代理人說明症狀後接受診斷、拿藥送藥也是不可能的，在日本有‘患者親自接受治療’這一原則。」

此前，SM娛樂公司表示此次爭議是由於日本當地職員的無知造成的失誤，並強調對於藥品的領取，「在當地醫院得到確認後，已經正常辦理了手續」。
可與體育東亞接觸的日本醫療人員卻表示「這樣恐怕不行」。
對此，SM娛樂不僅要強調日本本地員工的無知和失誤，還要說明是怎樣採取「正常程序」的才行。
沒有這樣的說明，大眾的疑慮似乎很難期待消除。

而家係咪要查寶兒有冇跟正常程序攞藥

個環節隨時係好後先加上去，要練都未必夠時間去做

勁正

@JYP毒唯瓜

【theqoo】律師認為「SM的立場文反而對寶兒不利的可能性很高」

律師們認為SM立場文有三個問題。
1-對國內取藥的工作人員沒有做出解釋
檢方認為，寶兒企圖以「國內員工」名義流通藥物，但被查獲。唑吡旦的最終接收人寶兒並沒有進行直接交易，而是「日本員工-國內員工」充當了中介。但是所屬社只強調了「日本員工」的失誤，卻絲毫沒有提及國內員工。
根據所屬社的立場，是因為疫情讓日本員工代領藥品，如果是通過正常渠道獲取藥品，那麼藥品是怎樣落入國內員工名下的，這一點需要說明。如果該部分沒有申明，李律師認為「這點屬於會增加譴責的因素」。雖然如此，但公司並沒有進行說明，立場文的「說服性很差」

2-非要在日本拿藥，韓國國內也是可以開唑吡旦的
唑吡旦在國內也可以開處方，只是受到各種限制。根據今年9月食藥處毒品管理科發佈的標準，每天不超過10mg(一粒)，治療時間不超過4周。此外，處方明細也全部共享給整個國內醫療機構。
鄭律師表示：「「(如果有症狀的話，通過正常手續)在韓國也可以購買唑吡旦，並沒有說明為什麼非要在日本購買，即使公司表示寶兒有睡眠障礙。」、「從海外流通這件事本身，就是承認過失犯罪（因疏忽大意或雖預見危害結果但認為自己可以避免，從而導致的犯罪）情況的證據。」
李律師也表示：「從國內其他醫生那裡拿到新的處方這一點也是增加指責可能性的因素。」公司表示寶兒最近服用了醫生的勸導開的安眠藥，但頭暈嘔吐消化障礙等副作用嚴重出現。

3-該手法是走私毒品常見手法之一
鄭律師表示：「SM不知道(引進該藥品是違法的)的解釋很難理解。」
該律師認為：「雖然可能不知道那種(詳細)的通關手續，但是因為該藥品在演藝圈引起爭議，所以很難說不知道唑吡旦是會引起法律問題的藥品。」對事情處理之不嚴謹，很難讓人信服。該律師總結道：「毒品走私常見手法就是作為海外快遞郵寄，這不是說對法律無知就能獲得原諒的程度，即使是失誤，也可以認定最終的收件人寶兒是過失犯罪。」
李律師也表示：「寶兒被移交審判，被處罰的可能性很大」、「處罰程度預計是(處罰刑的)緩刑程度。」
根據事實，唑吡旦是毒品管理法實施令中納入「精神藥品類」的藥物。對於將其進出口一事，最高法院下屬量刑委員會的處罰標準是基本刑期為「刑期10個月~2年」。
但也有律師表示：「如果能夠充分說明‘並非故意’這一點，那麼避免處罰的可能性也相當大。」

樸律師表示：「並非僅憑立場聲明就能清楚解釋所有部分」，「對走私也有合理懷疑」。但是，「與立場文本內容相比，今後提交給調查機關的證明材料才更加重要。」接著分析道：「在日本同樣開過處方、附加成分表配送的事實等，如果能作為證據得到認可的話，調查機關有可能給予‘無嫌疑(證據不足)’處分。」

——
好似好嚴重咁

其實不嬲年尾都有各團合作舞台架啦
cover就覺得人哋搶走首歌
講到尾都係追開Apink同Weeekly
唔忿氣年尾表演無份啫
咁就咪成日拉埋Victon嚟講啦

唔知大家點諗 雖然我醒日都同朋友笑jyp樣衰 但一直都覺得佢四五十歲人仲上台唱歌跳舞 真係敬業樂業 幾佩服佢
利申：絕對唔係佢fan

乜原來咁多玩法扮live...

以為剩係有忙內舞台，原來仲有呢個架
權F

其實既然韓國都有 有咩好走私 雖然佢自用我都唔明點解要由日本入

補充多句：覺得佢對音樂充滿熱誠 不過有時啲歌真係唔掂 但幾鍾意佢啲舊歌 例如honey, dont leave me, 新啲嘅whos your mama都幾catchy, 同宣美首when we disco都幾好

屌佢老母個條LINK成日話24小時咩DOWN唔到
仆街GOOGLE DRIVE

睇到有人話佢要創新

就係鐘意睇佢d懷舊風格，要創新揀其他歌手睇

始終對歌手嚟講 固定一種風格絕對唔係好事
同埋佢出歌都唔係為啲咩成績啦 為自己開心姐 想轉咩型 寫咩歌都得
可能遲啲會見到trot jyp

單睇gfriend sinb好搶眼
但一拍埋其他人就會唔起眼
呢場留真搶晒鏡
之前 Wow thing又係
Seulgi chungha 小娟勁有台風

咁佢係點拎到d藥如果日本果面講到BoA佢哋無可能咁拎藥，係咁就係違法la?

jyp啲透明褲
佢一創新就係對隻眼造成污染 不了

呢點都覺得怪怪地除非係無處於姐，唔係唔洗咁買法。同埋個員工點拎到d 藥都係，話要本人或親屬wo

kbs>>>>>mama

留真好岩男團風，呢代應該無咩人夠佢玩呢個concept ，呢個stage 其他人都比較女性化d。

你唔認真睇又冇同理心咪話人有妄想症囉
有哂證據我都係屈緊佢地

咁叻既話可以點解釋Cravity有份表演但Weeekly冇呢？
大家都係同一間母公司喎
資源在哪？

點解次次講apink 都有人衝出黎，之前講拍拖又係

雖然佢地外型普通，實力唔係非常出眾

但好開心睇到彩姐妹 經歷左咁多選秀終於出到道
然後竟然有機會係呢d大型節目(?)有合作stage

@米兔的韓流生活

【edaily】[Monsta X新冠肺炎檢測全員陰性]19日，Monsta X所屬社Starship Ent.通過官方粉絲俱樂部公開了全體成員新冠肺炎檢測結果，以下為公告全文：

大家好，這裡是Starship Entertainment。

在此向大家傳達Monsta X的新冠肺炎檢測結果。

由於Monsta X成員玟赫-基賢參與錄製的《蒙面-歌王》現場拍攝的工作人員中有1名被確診為新冠肺炎患者，Monsta X成員及全體工作人員於昨日(12.18)採取了率先應對的措施，進行了新冠肺炎檢測。

首爾市的篩選診所檢測結果顯示，Monsta X全體成員都呈陰性。目前正在等待部分工作人員的檢查結果。

很抱歉讓各位粉絲擔憂，今後也會嚴格遵守衛生保健當局的指示，在防疫管理上更加用心。

謝謝大家。

@鳳凰天使TSKS

#Hyebin與Dabi退出AREAL# 新人女團AREAL成員Hyebin與Dabi退團。經紀公司JZ FACTORY娛樂18日表示“由於與公司的合同有缺陷，Hyebin與Dabi決定退團。”。據悉4人組女團AREAL於今年8月出道開始活動，由組合Rose Finger成員重組出道。

@鳳凰天使TSKS

#MBC週末綜藝因新冠暫時停播# 18日MBC表示“因公司職員被確診為新冠肺炎，決定將19日、20日預計播出的6個週末綜藝停播。”。據悉被確診為新冠肺炎的職員是負責MBC綜藝《越線的傢伙們》剪輯的副導演PD。此次停播的節目分別為《閒著幹嘛呢?》、《越線的傢伙們》、《Show！音樂中心》、《白Father》、《不吵架就萬幸了》、《全知干預視角》。

@韓國me2day

【newsen】今晚8點40分將現場直播"2020SBS演藝大賞"，今年SBS迎來創立30週年，此次"SBS演藝大賞"將以"連接"為主題進行，樸振英，宣美，JESSI ，金鍾國，樸山多拉，Lovelyz等將登台表演，申東燁，李昇基和車銀優將擔任MC，誰將成為大獎得主備受關注。

@韓流

2020年KBS歌謠大祝祭收視率
1部3.0%，2部3.1%，3部3.8%，是歷年以來的最低收視率
(cr theqoo)

創新係指佢對旗下歌手嘅操作 唔係佢jyp 冇人想care佢唱乜歌
佢醒日編d難睇嘅編舞 歌又要滲透佢最鍾意嘅復古原素

唱得又跳得 直頭榜樣啦 stage就應該係咁 尋晚我聽得最爽係佢同Sunmi
Keep到咁嘅水準我直頭想年年 年末都有佢添 前提係佢有出歌 唔係年年係咁唱番果幾首舊歌就會悶

@韓流

SEVENTEEN全員檢測陰性
Pledis發佈公告稱Seventeen全體成員17日接受了新冠檢測，檢查結果全部被判定為陰性。因此，從今日起所有活動都恢復正常。

其實佢夠高 手長腳長 跳舞真係幾好睇

我一早講左唔鍾意某男團咪收咁多
負評囉
不過我認上次講咁多都多餘冇用
有冇拍拖新聞自己識睇
唔駛FF咁多，呢樣亦都係Apink特別之處，都唔駛辯護咁多

但呢次係關於藝人權益問題
外國飯都有講緊同一樣野
我都呢個世界係冇絕對公平既事
Play M唔肯駛錢咪就係咁

@韓國me2day

【newsen】秀智所屬經紀公司19日表示:"原定於23日通過kakao tv直播的紀念秀智出道10週年的《Suzy: A Tempo》Fan-cert 將延期至明年1月23日。最近以韓國首都圈為中心的新冠肺炎再次擴散和確診人數日益增加的情況下，'Suzy: A Tempo'製作組認為需要更加強有力地保持社會距離。為了藝人和工作人員的安全，決定推遲Fan-cert，並遵守政府的防疫守則。 用更精彩的舞台報答大家，在剩下的時間裡我們會竭盡全力準備的。"

點解特別低嘅 今年係咪早左一個星期?

抵死

冇人想睇啫

又黎即刻活動 唔係黑心咒17中
但韓國可唔可驗返幾日多幾次

實力無庸置疑啦 仲未計成49歲都keep到 其實真係好癲
佢目標係表演到60歲 睇下宜家呢個狀態仲keep到幾多年

宜家少咗咁多人睇電視 邊會好似以前咁「本放死守」 個個都搵cut睇

無啦啦跌兩三個% 今年line up好差咩 照計因為疫情理應已經多左人喺屋企

你咁講既話weekly 咁慘間公司又咁廢既話mama 直頭可以格梗造女新人獎俾第二隊添（雖然今年啲女新候補都冇大公司）
本身weekly 已經有1thek 成日拍下啲cover 定咩 twitter 成日有
就算計番mama 點解cravity 有得表演佢都係跟MX 出同埋擺明用師兄帶師弟 mama 男女唔公平擺到明既 可能係咁weekly 先冇得表演 但係都可以係你講既欺壓play m 但係咁既話可以直接唔俾獎？
如果你話既攞晒rookies 獎就有表演既話點解cravity 同 treasure 都冇得上？yg 唔上好正常但係講到starship 咁有勢力cravity 又冇既？你話成間playm 都冇得上既話 fnc brandnew 都係添 fnc 有隊sf9 攞埋音銀一位都冇啦 唔通我又話kbs 真係好好唔公平咩
年尾show 啲名單不嬲都有幾隊奇怪既 上年都無啦啦有everglow 啦 今年有enhypen 嗰啲有幾奇 大公司肯爭咪有 細公司可能爭唔到or 費事爭 咁咪算 唔通要去kbs 樓下嘈要俾表演佢地咩

同2009年比真係⋯
個陣嘅陣容勁到癲 少女時代、2NE1、Brown Eyes Girls、SJ、GD、2PM、SHINee等等
仲有好多合作同反串舞台
有時我都會搵返黎睇 太經典

覺得唔關lineup事 開頭就爆幾單staff中武肺既事搞到人心惶惶 可能一堆人冇咩心情睇個節目
電視台愈嚟愈多staff中 仲要Artists唔帶口罩上舞台出席錄影 罔顧人命咁
冇事就扮安全繼續搞 有事就停播一星期做下樣 以為事前錄製就安全
真係最慘就係班Artists 又冇權決定出唔出席Schedule 去完節目又要驚 事後又要狂驗檢測 嚟緊仲有SBS MBC

講緊同對上3,4年比

同一條友嚟

演藝大賞又有JYP 佢真係好勤力

MAMA真係可以做俾其他新人
不過成績差咁遠我估MAMA唔想造出黎咁樣衰？

其實由頭到尾我都係話Play M用唔到Kakao個名拎多啲資源俾自己藝人
再睇埋Apink 14年開始就冇再去過MAMA
再之前有去果2次都冇表演到
咁仲有啲咩要解釋呢？
一邊拎到著數一邊就拎唔到
MAMA都唔係睇Kakao個名，直接就睇你經理人公司有咩人出唔出名咁
本身都冇俾面Apink，仲點會俾Weeekly表演？ 一分鐘都覺得多

仲有你要搞清楚先
我冇問點Weeekly點解冇上KBS
反而係問點解Aespa同Enhypen兩隊出道兩個月都冇就有得上
答案唔駛估都知

天有眼，咩原因都好
見到今年KBS收視係歷年最低就想笑

我知 見上面張圖有個韓國網民話2009發生咩事 想話佢咁樣同個年比無得比啦

2017年line up：
EXO / 防彈少年團 / Wanna One / Red Velvet / TWICE / IU / 李笛 / BLACKPINK
Heize / BTOB / GFRIEND / 宣美 / WINNER / GOT7 / NCT 127 / 嚴正化 / 柳熙烈
合作舞台：
嚴正化、宣美 / 柳熙烈、IU / TWICE(FIN.K.L) /
李笛、HEIZE / NCT、GOT7

都真係差幾遠

我都係食Stilnox，隻藥其實幾靚(指對人影響不太嚴重，效果高)，如果韓國個邊唔太靚，我都會去日本買靚藥食，明白BoA嘅情況，佢係日本活動發現隻藥靚，唔影響佢表演，就食開，安眠藥唔係隻隻一樣，時效唔同副作用唔同程度，食下一隻又食另一隻嘅情況唔太建議，可能去開日本都買嚟自用，今次要運去韓國比人足到
當然啦，犯咗法就係唔啱，但係都要明白，佢咁做係想食藥之餘對日常生活，工作冇咁大影響，跳舞慢一拍唔精神冇力唔係佢想要嘅

利申:戒咗Stilnox就兩個月，之前食完朝早起身係攰到即刻瞓返，成朝不斷起身瞓覺無限loop

樸山多拉？ Dara表演

奇怪, 唔係個個都在家, 都收視低？

日本有d藥有監管 要你去藥房搵藥劑師先會開比你
有可能佢食過岩用 又唔可以成日去藥房 咪點d staff幫佢買 無人check到咪過骨囉

聽日本人講佢地d藥效力無咁強 溫和d 所以上面有講食韓國藥佢副作用勁d都唔出奇

不過估唔到韓國check包裹真係咁嚴
上次睇張聖圭YouTube去做海關 好似差唔多件件都check咁

唔計個cast, 以前啲團真係會抽時間排新舞同其他團合作, 啲表演又多元化
而家好難睇同一時間出咁多個團做同一個表演

f(x) - Mirror Mirror (Music Bank on 2011.07.01)

4Minute - Pinocchio (Danger) @ Music Bank [110701]
以前好多都有開咪

一向有好多玩法 宣美之前錄兩三個版本
再係呢兩三個版本左剪右剪咗好多條音軌

應該只係陣容唔夠好

D人話似金泰亨

以前會因應唔同組員能力會度好個現場錄音，而家可能慳錢費事搞咁多

冇資源咪冇囉，就算有人地唔去就係唔去嫁啦，理得你本身個日係得閒定點你覺得同levels既團有得去自己追個團就冇，咁係咪以後呢啲節目都要請曬成個kpop出席

你咁得閒打咁多嘢同我哋坳，不如你自己去翻Apink 個到圍爐取暖啦Btw有Apink同Weekly都唔會收視高得去邊

淨係NCT咁多隊都得8分鐘已經贏晒

@韓國me2day

【new1】鄭亨敦的經紀公司FNC娛樂方面19日表示:"因焦慮症而休整的鄭亨敦一直在醫院接受治療，與家人一起度過了很多時間，現在身體好多了，可以重新開始做節目了，鄭亨敦將以參加JTBC《團結才能踢》第一季最後的錄製為開始，重新開始演藝活動。為了讓鄭亨敦以最健康的樣子進行活動，公司會盡最大努力支持他，鄭亨敦也會盡最大努力遵守與製作團隊、出演人員以及觀眾之間的約定， 感謝這段時間以來觀眾對鄭亨敦的很多支持和鼓勵，希望大家用溫暖的視線支持，將以更大的笑容報答觀眾。"

KBS要求SEVENTEEN去現場待機
17日，SEVENTEEN度過了混亂的一天。由於和新冠患者的動線有重合，Seventeen中斷了行程，去做新冠檢測。
Pledis當時終止了所有日程，公司職員們也都自發地接受了檢查。直到被判定為“陰性”的結果出來為止，職員們沒有做出其他行動。這是為了防止病毒擴散而採取的措施。
但是KBS的立場卻不同，2020年歌謠大祝祭馬上就要召開，KBS沒有時間等待歌手們隔離。於是當時，KBS以事前錄製的名義讓SEVENTEEN到達現場。
KBS提出了不符合防疫標準的無理要求。除了還沒出檢查結果的S.COUPS以外，其餘12名成員都站在了舞台上，S.COUPS的位置則由dancer代替。
SEVENTEEN結束彩排後，就開始盲目地等待。直到全員做好頭髮和妝容，但最後因為S.COUPS的檢查結果仍然沒有出來，KBS才取消了他們的出演。
KBS現場相關人士也表示：“KBS要求愛豆們只在紅毯上戴口罩，在待機時間不能戴口罩。”

希望今次真係好返

Kpop 群組到而家都未爆真係世界第八大奇蹟
日日有staff 中啲idol 即刻驗又唔隔就當冇事
琴日twitter 見到有人話 svt 去嗰度standby 都心諗咩料 諗住如果啲檢驗趕得切就即刻錄咁癲
Btw 希望兩個芝麻人快啲中 唔好惹俾另外十一個

都去到點解唔12個人表演算

佢哋宜家冇住宿舍啦咩？

咁我又唔知 本身唔係svt fans 以前好似係分兩層樓住？
一齊住既話好似都未必會中？見up10tion 都唔係全部中晒 （不過唔知佢地係咪一齊住

長知識

一齊住都未必會溝通

KBS扮哂嘢囉，叫哂人過嚟，但未出結果就唔敢搏
唉，Idol真係無人權，未出結果想隔離都唔得

仲住緊宿舍，佢哋會一齊瞓、食飯同打機，所以兩個芝麻人中咗嘅話，其他成員都中硬架喇

@米兔的韓流生活

【Dispatch】[SEVENTEEN曾是《KBS歌謠大祝祭》的待機組]19日下午，D社發文抨擊KBS強行召喚愛豆待機，新冠防疫只是作秀，以下為報導全文：

SEVENTEEN曾是KBS的待機組。事實上，SEVENTEEN本不應該出現在這裡。不對，應該說是，KBS本不應該召喚SEVENTEEN為舞台待機。國營電視台的防疫意識，說到底不過是場“秀”罷了。

17號的SEVENTEEN度過了非常混亂的一天。因為與Golden Child確診成員宰鉉路線重疊，SEVENTEEN方面在先發製人的層面上，率先採取了應對措施。中斷了全部行程，並迅速飛奔至檢測診療所。

所屬社“Pledis”叫停了全部行程。職員們也都自發的主動進行了檢測。工作人員們同樣在結果未確定是“陰性”之前，不能隨意出門。這是為了防止疫情擴散。

但國營電視台KBS的態度卻完全不同。 《2020KBS歌謠大祝祭》即將開始，沒有時間等待藝人們解除居家隔離期，便以“事前錄製”的理由強行召喚SEVENTEEN待機。

KBS提出了違反防疫準則的無理要求。除檢測結果還未確定的成員S.COUPS之外，其餘12位成員全部被召喚，站上了彩排的舞台。 S.COUPS的位置則由伴舞頂替。

衛生保健當局相關負責人18日與Dispatch通話時表示：“即使得到了陰性判定，也最好進行隔離，特別是要避開人員密集的場所，因為無症狀感染者數量的增加，我們需要更謹慎。”

SEVENTEEN在彩排結束後，便開始了無限期的待機。以妝發全部完成的狀態等待著。但成員S.COUPS的檢測結果最終無法確定(當天無法確定)，KBS這才決定取消SEVENTEEN的出演行程。

SEVENTEEN時隔4個小時回到宿舍。 (實時)看著他們這樣的粉絲們只能感到更加擔心。

與此同時，NCT也面臨了同樣的情況。 NCT的化妝師與確診者路線重疊。所慶幸的是，全部成員的檢測結果及時得到了確定，並且全員得到了“陰性”判定。 NCT全員在當天上午拿到檢測結果的同時，便火速前往KBS電視台。

目前指責KBS缺乏安全意識的聲音越發高漲。現場相關人員還透露到：“只讓(藝人們)紅毯的時候戴口罩，待機時不能戴口罩。”

歌謠界相關人員表示：“就愛豆行業的現狀來看，(疫情)傳播力是很強的。因為一般一個組合就會配有10餘名工作人員同行，藉口陰性判定，就認為不會發生問題，而強行舉辦活動是非常危險的。”

究竟，這樣的“大祝祭”是為了誰而舉辦的呢？急切的“作秀”，到頭來觀眾也好，粉絲也好，歌手本身也好，都無法享受這樣的“慶典”。

韓國電視台真係要成個娛圈爆一劑勁既先識驚

idol地位太低
中多幾個可能都唔驚
反而多演員中可能會驚
特別係上左神枱做埋公司老闆果班

Agger
好掛住青夏

希望佢啲朋友冇事 如果唔係實好內疚

D時間分配正常好多

我寧願佢地唱得唔係prefect都希望佢地開咪
個個都咪嘴我齋睇舞團跳舞唔好

有冇諗過係根本唱唔到而唔係唔想開咪

佢依家都夠內疚啦
第一時間同fans講對唔住
Fancafe講句嘢又比人拎嚟做新聞
搞到淨係敢用emoji覆fans

韓國太講階級

就算唔同宿舍同車都好容易中 之前mama仲被迫要喺架車待機 唔戴口罩化妝 做idol真係勁危險

可能以前日本已經食開 所以堅持要日本攞藥？

其實如果佢日本公司有搞保險
d藥政府俾7成錢 又靚又平

話說Danger 係味用返f(x)個ar
所以全真唱咁濟

而家歌手淨係會追求完美嘅效果，明明啲歌好高音，唔啱佢哋唱都照唱，跟住又要有好多預錄科技

而家新個批團體嘅演唱會，都係咪嘴，有時都真係冇乜癮

因為跳唱失手嘅機會率太高喇 高音本來已經好難上 仲要跳舞...如果冇蝦轆唱晒全首都好好 但係唱live d節奏會同原本隻歌唔同晒

兩團都全真唱，好鬼經典啊呢兩個舞

諗返起裴潤靜句說話
淨係準備舞唔練埋歌嘅話 你做乜野歌手 去做dancer啦

【Theqoo】#2020sbs演藝大賞# 現場，戴上了個人定制口罩的嘉賓們~

但啲骨灰級idol得自己一個唱都得喎

當然佢唔係原裝由頭跳到尾, 但部分舞步用簡單肢體動作代替對個表演唔會有影響
好似into the new world咁live版有簡化到舞步, 觀眾依然覺得成個表演好完整

鏟雪鏟到入室內

成班戴晒口罩攞獎咪得
點解要搞啲咁嘅嘢cls

幾搞笑啊

@米兔的韓流生活

#SBS演藝大賞# 今年大賞候補公開：
1.金九拉
2.金鍾國
3.白鍾元
4.徐章勳
5.申東燁
6.梁世炯
7.劉在石
8.李昇基

好戇鳩

2號

等金九拉年度吹水

@米兔的韓流生活

【Theqoo】實時亂了套的SBS演藝大賞現場狀況

P1-10 出席的藝人們都戴著特殊製作的口罩ㅋㅋㅋㅋㅋ據申東燁所說是內置了有過濾效果的特別口罩，製作費大部分都用於口罩製作了，讓大家頒獎禮結束一定要記得都帶走ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
P11-18 為頒獎定制的長達2米的“萬能頒獎手臂”

又diu柒SBS整咁多個候補

SBS大賞製作組係文西？

想白鐘元叔叔拎 個個節目都有睇

有巴打話佢講明唔會攞獎

咁都有啲霉團成日開mic
不過啲人少去睇姐

有一種認真地做膠嘢嘅感覺

入到後台 咪又係一堆人唔戴口罩聚集

true

好想知遲下歌謠大戰會點搞
雖然唔係頒獎禮

笑死

舒華

呢個已經超越外形問題

第一張arin都跳錯？

肥華搞唔掂喎

KBS現場相關人士也表示：“KBS要求愛豆們只在紅毯上戴口罩，在待機時間不能戴口罩。”

做乜鳩

之前Mama又係咁 得啲演員有候機室用

唔怪之得小娟唔俾line佢

娜娜真係太好笑
佢好似擺街站咁
同埋好似啲sales講：有咩幫到你

恭喜

@鳳凰天使TSKS

#金鍾國大賞##金鍾國獲SBS演藝大賞# 大賞 金鍾國《Running Man》&《我家的熊孩子》

終於

老虎

一樣

冇乜懸念
下屆可能巨人攞

白鍾元可能依家想攞呢

咁都可以出街咩已經係預錄啦喎

佢話佢唔係綜藝人所以唔會拎

做左幾年綜藝依家都叫係綜藝人啦

大神：李光洙你幾時交會費

@米兔的韓流生活

#SBS演藝大賞#

製作人選擇獎：梁世炯

最優秀節目獎：《我家的-熊孩子》
最優秀獎(真人秀部門)：金希澈，李尚敏
最優秀獎(Show&綜藝部門)：HAHA，張潤貞

優秀節目獎：《美味的廣場》，《Trot-神來了》
優秀獎(真秀人部門)：鄭仁仙，金光奎
優秀獎(Show&綜藝部門)：金東炫，張度練

Hot Star獎(電視部門)：樸娜萊，張度練
Hot Star獎(OTT部門)：李昇基
Golden Contents獎：《Running Man》，《金炳萬的叢林-法則》
Best Entertainer獎：申盛祿，朴善英

Scene Stealer獎：卓在勳
名譽社員獎：徐章勳
公益藝能獎：金聖柱
最佳CP獎：林元熙，鄭錫勇
Team Work獎：《同床-異夢》出演夫妻們

件衫係咪方便上吊用

係韓國演員地位高過歌手/男女團？

多線發展既藝人又點計？好奇想了解下

電影演員>電視演員>歌手>綜藝人>idol=gagman
類似咁排 有錯請改

多謝分享！

idol 都好努力先出到道

從來都冇掂過

佢真係好唔敬業
身型都算 咁次個造型師救左佢
跳得又差 表情又唔交戲

人地Yuna 夠係跳開girl crush 但不知幾落力 笑得幾甜

已經唔係實力既問題 係態度既問題

牙真

訪問嗰度都好尷
講得嗰一句都錯
個個都話 “我係邊團忙內 咩名”
佢講完 “我係 gidle 舒華”
發現自己講漏咗忙內
用平時發脾氣啲大聲語氣講番
“我係 gidle 忙內舒華”

完整段片好就鏡頭
佢跳得衰嗰啲位都無影住佢
但隱約見到佢窒窒下咁

Arin似kick到張地毯

可能已經錄咗好多次呢

如果放咗初媛入去gi-dle 代替豬華你話幾好

其實外國人口音係咪真係咁難改
唔需要你去到native級 淨係條脷擺好位 唔好烏龜頸 都已經改善到好多發音問題
但係去到韓國都已經成幾年 身邊所有人都係韓國人 啲口音仲好似印度式英文咁 肥華係咪出嚟搞笑咖

發脾氣大聲語氣 屈得就屈
我都有睇live, 佢好正常咁補充多次咋喎
盲黑都用下腦呀

條友話正係見到柳真一個

張gif 4個嘅動作都唔同嘅

四個都唔同 好過得一個唔同

都要講語言天份同悟性
你見CPU出身elkie同邱金元蝗旭熙都差好遠啦

想知iu 呢d級數又點計唔係咁都無待機室掛

記得之前cb留真對鞋又係咁，重要差距重大過佢。都算係大公司呢d都唔肯俾錢

放港女elkie都好啦 得罪館句就唔洗依家咁霉

第一張留真個樣其他人個表情

留真同Sinb算係in sync嘅我覺得真係揀錯歌

垃撚圾歌

我見youtube段片既回覆
話係得sinb無跳錯
柳真係跳得最有感覺
幾乎無人提yooa同權f

男團㨂2pm 一係前輩果d好過la，ntc wfc我連佢地d歌都無聽過

如果都係跳nct既歌
留真同sinb跳baby don't stop應該幾好

yooa好似見佢平時跳舞幾好，但呢隻係跳得無咩feel
Sinb有其他3個係到無咩留意到佢真心

唔係想幫舒華洗白
忙內果場佢真係做得唔係咁好 一睇佢個樣就知佢番返去啱唔山道果陣既騰雞死樣
我係佢粉絲 由佢出道睇到宜家都知道佢係咩料
佢好多野都無咩天份 語言能力就算係講國語果陣都係痴脷筋 所以佢需要比一般人付出更多既努力同時間先可以做到一般人既水平
同隊既人都話舒華回歸果陣成日係練習室到練舞 雖然成果唔係話領先同隊
佢係一個付出左但回報無咁多既人
睇番同一日播出既gidle fancam
其實佢真係無你地口中咁廢同無態度做偶像
個身型真係已經係正常範圍

唔好話點解咁樣仲可以出到道 學咩人做偶像
舒華係韓國人氣唔低 每次直拍係隊內都有頭二
起碼證明佢係某啲人眼中係有可取之處

【theqoo】各所屬社共22名專家投票選出的2020年最佳新人組合
Δ 年度新人女團(可以多選)
STAYC7票 aespa7票
Weeekly4票,
SECRETNUMBER3票 棄權4票
Δ 年度新人男團(可以多選)
TREASURE6票 CRAVITY組合6票
ENHYPEN4票
DRIPPIN2票
MCND1票 P1Harmony1票 棄權2票

港女咁有料

我淨係睇到阿嬸對波

身型其實佢真係唔算肥明明都好標準
係啲人一味追求瘦 瘦到張元英咁得骨就正話佢model身材好好睇
不過佢唱歌真係好唔得

天份呢家野真係無得講
不過起碼前排開咪唱都穩定左無走音
但要去到主唱級數真係難啲

天份無得講咁點解唔係畀有天份嘅人出道

無走音唔係最基本要求咩

舒華得LATATA LATATA LATATA 點走音

點解唔鍾意佢係主要因為佢啲隊友太勁
我想睇小娟、Minnie、美延同小惠
但逼鳩我睇埋豬華
個情況就係成檯好餸，鮑嵾翅肚樣樣齊
就係多咗碟蕃薯，重要係唔熟又唔甜
好阻掟

Sinb 留真啲details 執得幾足

@Korean搬運機

感覺對音源強者打擊很大的melon改版
©️theqoo HOT

一開聲，牙真型到哭能左

咁點解唔努力到正常程度先出道

@米兔的韓流生活

【聯合新聞】[韓國新增新冠確診者1097人，連續5天單日新增過千]20日根據聯合新聞報導，截止至韓國時間20日0時，韓國新增新冠肺炎確診者1097人，連續5天單日新增人數過千，同時再次刷新了最高數值。 16日~20日每日新增分別為1078-1014-1064-1053-1097.

@哎一股清流

【theqoo】專家們評選的今年的新人男演員中並列第一的三人
金東希《梨泰院class》《人間課堂》
李到晛《再次十八歲》
趙炳奎《棒球大聯盟》《驚奇的傳聞》

@鳳凰天使TSKS

12月19日週六晚綜藝收視率（全國）
SBS《#演藝大賞#》1部、2部、3部：6.5%、6.8%、5.5%
KBS《#不朽的名曲#》1部、2部：6.2%、11.1%（+0.0、+2.5）
MBC《#閒著幹嘛呢？ #》停播
MBC《#全知干預視角#》停播
MBC《#白father:不要停止料理#》停播
SBS《#叢林的法則#》停播
JTBC《#認識的哥哥#》：4.2%（-0.4）
tvN《#驚人的星期六#》：3.2%（-0.2）

【Theqoo】歷屆SBS演藝大賞收視率.jpg

連母語都痴脷筋咁大獲

李到晛 趙炳奎都幾好戲

黐脷筋嘅人本身就完全唔適合唱歌演戲主持主播等等等等要出聲嘅職業

揼佢落去101嘅話根本就係金素慧
雖然話實力唔一定同人氣成正比
但明眼人都知佢滲水量有幾大 努力係會有人欣賞贊美 不過努力唔係大晒 努力完你都要比個靚成果出嚟人地先buy咖
講真係cube是但汁個有一兩年經驗嘅練習生都好過佢
金素慧都起碼識做戲 有成果 舒華有咩?有一大班fans濾鏡嘅fans囉

痴利根唔係可以做手術解決架咩
認同口齒不清既話咩領域既幕前職業都做唔到架喎

同意，其實舒華呢啲身型係正常範圍，反而張元英呢D實在太瘦，個人覺得好唔得

其實實力差唔緊要 大把女團門面實力都唔係勁
不過佢地有天份 又識交戲 表情做得好 所以咁吸粉

可惜舒華連戲都唔交 咪比人質疑佢囉

張元英係油膩 但我又欣賞佢落足力去表現
雖然過猶不及 但至少有誠意

或者舒華做多少少 賣下慘 可能會好d既
上到台成碌木咁 但台下又可以聲啦啦鬧d黑粉
真係要幾大既粉絲慮鏡先會鍾意佢呢？

路人既觀感只會覺得佢德不配位

唔係好明佢地所謂新人 明明舊年都有拍緊戲 今年唔係第一套
定係第一套男一二先當係？

頭三套戲份最少有配角程度嘅作品

想幫素慧平反 佢真係好努力 後期小分隊出whatta man成隊都跳得嘅 佢拍落去都唔差 見得下人

101第一季根本係佢第一套戲嚟

就算無咁廢都要做到廢啲
先有好大進步嘅感覺

不過咁嘅資質嘅人都可以出到道+人氣唔差 都反映咗而家kpop都幾唔睇重實力下

大長唔quote
始終唔明點解未夠班就出道
當你公司迫你出道嘅
咁你咪用出道後嘅時候嚟證明自己囉
都出咗道兩年半啦喎
育成系偶像都唔係咁呀嘛
佢有錯就要俾人話㗎啦

你係為粒星好嘅
建議唔好喺到咁多嗲
我成日見到自己粒星俾人話我都唔會理

下面留言全部都係大家最鐘意 最有代表性(好似)既韓國人支持佢wor
真係唔知邊個先係戴濾鏡睇人

Youtube 留言有幾何係話人唔好
全部都係啲人有哂濾鏡係咁吹嫁啦
同埋呢個係佢既fancam黎
唔係講佢講邊個

好 唔計

好 唔計啲韓國人有哂濾鏡!!

好 唔計 啲韓國人有哂濾鏡!!

d韓仔真係無腦
無實力都咁鍾意
好唔抵得

今天（12月第3週）《人氣歌謠》節目一位IZ*ONE！恭喜《Panorama》第三個一位！ ！

鬧黑粉 無路人鍾意 我地連登話咩就咩啦!

佢都好多國際飯
Btw kpop真係唔係純追實力 不見得好有實力嗰d歌手多香港人鍾意

"kpop真係唔係純追實力" 你快d走 呢度我頂住

抗內地霸權 捍衛繁體字 港人字幕組嶄露頭角

希望大家睇韓綜/韓劇可以支持吓本地嘅字幕組，佢地規模冇支那咁大亦冇咁多資源，全部都係唔收錢幫手，大家要多多支持

茶記字幕組

香城蘑菇字幕組

其實佢依個fan cam 都跳得麻麻最有進步應該係queendom嗰次 今次又唔知點解退步咗
不過覺得比起佢cube 仲有問題 明知佢未ready好就推佢出道 之前權恩彬又係咁 表現力拍埋落其他member到差幾條街 係後尾先好番 今次stage又係 明知佢唱跳唔掂又照搵佢 係咪想推佢入火坑

建議pin

導哥哥有求必應

終於做返次啱嘅決定

導哥下次唔搶1001得唔得

我睇唔到 我聽唔到

推

話時話依啲字幕組有冇開patron 之類 想支持本土字幕組

人民教育101

男女主都好掂，好好睇

應該冇
你可以去dm佢地問吓點樣支持佢地
佢地一直都好努力仲要唔收錢

比台灣人知有繁體翻譯重有用

近排睇翻認識的哥哥請Mr trot top7上黎果幾集，好正ep230 -232

都係客觀陳述事實姐
情人眼裏出西施嘛 你地粉絲圍爐覺得佢靚 覺得佢可愛 咪可愛囉

但路人睇落淨係覺得佢廢、肥、木

想改變路人觀感 麻煩你攞d實力片段出黎令人改觀囉

兒家又唔係討論佢有無fans
只係純粹評論佢出左道咁耐都無進步姐

廣東話字幕真係貼地啜核好多 睇綜藝嗰陣都好笑啲 仲要全部都係用愛撐住成個字幕組運作 好想懲罰下佢哋

人人對完美身材既定義都唔同，但激瘦或太多聚肉既都覺得唔好睇

身形鐘意呢種，perfect

必須支持

穗珍個妝好唔掂
呢兩個主舞明顯承延勁好多
soojin係有舞台魅力表情好夠姣
seungyeon technique好好多carry到唔同style
sexy又得力量型格又得
soojin只限於sexy風扭來扭去就啱佢
seungyeon其實跳舞好勁無奈clc太霉
討論主舞啲人只會講一線嗰堆

做乜鳩上面個台妹飯咁怨婦

手動正評 Seungyeon真係最top個幾個主舞 咩風格都跳得好好 不過現實就係唔紅就無人問津

好撚核突

次次啲人講跳舞講嚟講去都係momo lisa seulgi 最多加埋yooa 彩演 sinb
seungyeon絕對拍得上佢哋甚至勁過佢哋

都懶得覆佢

其實港女除左honey bees 既跳唱經驗外
係cube 都係train 左一陣就出道
high heel/oh no nono 完全唔覺得佢係train 左幾個月就出道既感覺 oh no no 仲要多line 加有高音位 都冇炒車
去到鬼怪既時候已經好成熟
而家舒華係完全唔知想點

廢事理佢

收檔啦 以前佢出道個時 咪又係成堆香港豬排話人唔夠班

一嚟某啲香港人不嬲屌咗先
二嚟佢之後都證明到自己唔係廢
舒華出道咗兩年半 想問佢證明到自己邊範掂未

佢哋2B2U嘅組合正過忙內line好多 睇直拍睇得多好多嘢

舒華勁多fans 唔洗同你班豬排證明自已
你地繼續話人肥 話人唔識講韓文啦

港女出道個陣仲以為佢花瓶嚟
係第二首歌先知原來咁勁

其實舒華個樣幾有觀眾緣所以就算佢好廢 你都唔會好憎佢 同埋佢公司一直幫佢營造一個好與別不同嘅感覺 e.g.素顏上班路 對靚or身材嘅睇法 用佢嘅人格魅力掩蓋佢跳唱垃圾嘅事實所以話造星最重要都係睇公司識唔識玩pr +觀眾緣 比著係某個講唔出名嘅奀星咁樣跳法實比人屌到傻

你認真？？

你覺得我邊句唔認真

佢有觀眾緣？佢有人格魅力？

佢無呀 佢無呀

佢個樣係有觀眾緣望落舒服 唔係尖酸刻薄相先 冇觀眾緣樣係支那00依啲
同埋係公司識promote到佢有人格魅力 好似素顏咁 下下見到啲idol化行曬突然有條女冇化妝你都望多兩眼啦 仲要佢素顏個樣係唔差 之後再上節目話「覺得自然就是美 唔洗咁多花款」之類 啲人咪覺得佢唔做作好有人格魅力囉 路人緣就係咁嚟

你知唔知咩叫人格魅力
唔覺得cube有promote過佢呢樣野

當然你可以覺得放pair自己都叫有魅力既

不如你哋自己出去開個po講台妹

真係唔知邊班豬排怨婦先

下 我都幾憎佢....

其實台妹有唔少新聞話佢份人好真誠 又話佢講嘢好有見地 對樣身材依啲外在嘢睇得好開 下面留言清一色又係 嘩佢好有諗法 好帥氣喔 自然嘅樣真係好有魅力之類 堆新聞係咪cube出嘅就唔知啦依啲唔叫人格魅力叫咩
不過咁 韓國咁多嘢係假 究竟係佢本人嘅諗法 定係一個人設都冇人知 所以點解我會話係cube造到佢有依種豁達不做作嘅人格魅力

你話咩咪咩囉

死都要人讚佢粒星
唔啱聽就話人taste差 冇眼光

之前個rose嗰陣佢都係咁
怨婦到 都唔知係黑定粉

你講緊台灣wish note嗰啲新聞呀？

上個POST討論太妍side track比人屌返去圍爐
但係講d藥冇報海關, 隻安眠藥咩成份, 韓國網民咩反應, 鬧交, 踩人個d講幾多頁都得
好難捉摸呀

台妹係自己去casting定俾人cast中？

毫無實力又浮到上水面嘅 唔屌你屌邊個啊
其他推post神器你估全部老作出嚟咖?
冇能力就去努力 依個道理世界上有邊個唔知啊 但係佢所謂嘅'努力'對比去其他人到 連平均標準線都未到啊
啲人仲夠膽死走去用一般人嘅標準去度佢 大佬啊佢依加有所屬公司係藝人 而度韓國藝人把尺又鬼死咁多 量度嘅標準又點會一樣呢
又唔係造謠 又唔係寫小說 大大個事實埋係你眼前 仲喺到瘋狂奶屎忽

其實係youtubethe qoo 都有 不過我韓文屎 唔係全部睇得明 咁讚佢嗰啲內容又係咁上下

多數人暴政 香港俾呢班人執政慘過共產黨

你地勁大影響力 請繼續屌

乜哩個post有人話要執政咩

比喻下又唔得 定講中左呀

又屈人

四周圍扮打手黑人 你自己慢慢推飽佢 我投降

柒頭 得你地可以講 人地唔俾講

又嚟
今次食花生算

自己去audition

都話呢個post唔係畀大家傾音樂 係傾娛樂新聞 明未？
唔踩人是唔準洗版的

@漂亮虎咚咚

【初動】 金聖圭 mini3輯 [INSIDE ME] 26,4**張

歷史初動記錄
150511 mini 2輯 [27] 31,4**張
180226 正規 1輯 [10 Stories] 25,1**張

講笑姐上連登勿認真呀ching

雖然我都幾鍾意之前幾個傾sidetrack或者介紹音樂嘅po，但係有啲嘢圍爐唔講得，咪係公海講囉，咁負面嘢會多啲都正常嘅。而且想睇人pk係人類天性嚟 （Schadenfreude）

笑撚左
你做乜柒啫

我係舒華fans
每次有comeback有舞台都預咗佢會俾人鬧 不過無謂反擊 大家都係客觀評論事實
再一次證明大家唔好喺呢個post維護自己偶像 最後都係會俾人圍住插
其實俾人講兩句 件事就會慢慢淡咗...

個玫瑰寶寶好撚煩㗎 由佢單機啦

緊係啦
扮睇唔到唔理就自然冇討論架啦

努力就要欣賞，乜而家KPop界都有葉小姸？

點會扮睇唔到
聽到自己鍾意嘅偶像俾人話實會唔開心
但係理咗又可以點 咪又會好似係前面嗰位咁樣圍住俾人插

音樂都唔傾得嘅話 係咪連新歌都唔post得

你條豬排屈少陣啦

但台灣人好似真係差啲
唔知係咪本身講野好lur
支魚奶共霖同sure講野都好重口音
支魚只係唱歌夾硬扭得正啲音

"樂觀"d睇 隊野紅先有人討論
Nancy依家肥過電單車都冇人講

唔記得邊個idol講話係怕新鞋刮腳 一般會俾大啲

識講日常溝通自如就ok 多數人講外語都有口音問題 正如港式英語

Momoland到而家都仲有comeback 算係奇蹟

幫自己偶像申冤一下，俾埋證據理由都要畀人鳩屈challenge一餐啦
唔知以為我係度亂q屈人地咁
大佬，新聞數據邊有得呃人
如果你偶像既公司冇乜大勢男idol又少fans既話，真係出少句聲為妙

認真問點聽到有口音你地係識韓文所以分到？
對於我呢d韓文0級分唔出 除非真係好差

神童上綜藝都笑佢有口音

起底>五毛>Block
扮blink呢招多咗

佢地有份上KBS個show真係好神奇

仲要其他曝光率相對高既團都冇份

我識少少韓文
睇多啲綜藝韓劇 同埋識韓文基本元音子音
應該多少聽得出

今次CB都OK既新歌無之前果D咁複製咁嘈
利申唔支持idol減肥瘦到見骨 不過中間3個真係有D似跳cover素人身形

我都唔太識分口音
但我聽左물라요九年 到依家仲聽緊 舒華一開聲就知佢有口音

直播真係未必留意到 Sinb
但睇返 full view 片我就只留意到佢
跳得好 clean

子瑜無奶共 係受害者 唔好叫支瑜啦

當妍雨走咗
jooE唔再醜
nancy走樣
momoland 仲有咩睇
flop得仲快過crayon pop

無所謂 你損失

睇唔出佢啱啱先整親完膊頭

點解得呢個stage冇個人fancam男主舞嗰個都有

口音同發音兩樣野嚟 分清楚先
本地人都有唔同口音 外國人點可能無口音...

真係睇天份
好似留韓youtuber mira平時啲片幾粒字咁講其實都幾標準 當然講一大段野就會有啲聽得出
KAT學左幾年 但都係好屎

鐘意睇神童做綜藝

講野直得黎有d趣味性，平衡剛剛好

勁

有冇d外國人，係韓國娛圈發展後韓文講得好好好正既例子？

子瑜應該唔多得，佢連溝通都未順暢

真 啲動作好乾淨好sharp
之前佢跳sweet but psycho已經留意佢
前排佢跳嗰首tap in仲正

想問好耐 到底你哋係憑乜嘢去評論佢哋韓語講唔掂你哋韓語到乜嘢級數？
有d生字未聽過同唔識講同溝通唔順兩回事喎

佢係咪最被自己個樣局限嘅主舞
霸氣唔起

無留意咁多團同idol 以前嘅話nichkhun Victoria算講得好好
依家嘅話bambam同護琦都講得算好準

Pinky？ 聽落好流暢

點睇Sana?
Sana應該係外國人中韓文數一數二
上綜藝 上到俾人封佢韓語機關槍 同Kim Sana
仲成日彈啲韓國成語出嚟

剪咗短髮幾型
如果你係指好badass嗰啲就另計
真係要講局限嘅應該係佢把聲甜

睇過佢地live 其實都唔錯

其實流唔流暢唔一定係唔熟個語言 都有好多因素
有d人唔鍾意講嘢 不善辭令/唔識答條問題 一時諗唔起 要諗吓個內容都會影響到句說話流暢度

本身想講埋sana 但又唔係睇過好多佢講野嘅片就無講
佢講得好呀 同埋日本idol多數有啲日文腔
啲音短啲 斷斷地咁
佢幾乎無哂日文腔

張敬軒條死gay佬算唔算害死香港？

#144 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
咁你又憑咩笑人哋個’榮譽’？你又咩級數呀？

Jm9 唔係我嚟

唉呀 希望玫瑰寶寶見到啦
唔好意思

其實蝗+2以前d韓文算好勁
不過自從番左支那就廢左好多
同埋mark既韓文真係好勁
無論講定係打字都勁過bambam唔少

撐警瓊

佢又唔洗證明自己
咁你點解又要沖出黎柒呀

一開始就話養成系的快樂姐
但係佢養到既得肉唔係實力喎
反而美延跳舞進步左好多

利申 有追開 唔覺佢肥
不過好撚廢 廢到on9 唔想比line佢唱
最好跳舞都慳番 可以搞綜藝 幾好笑既係

睇kbs 個 thumbnail
以為係 CLC 牙喪

NCT 日本仔 Yuta 話啲 staff 成日唔記得佢係外國人
但唔識韓文 唔知佢講得正唔正

2020年末大黑馬《驅魔麵館》好評不斷！最新第 8 集收視率破 9.3% 再創新高紀錄

按照這個趨勢，破10%應該不會有太大問題，大家覺得這部《驅魔麵館》#驚奇的傳聞）的收視率，會攀升到什麼驚人的數字呢？（從首播2%成長到現在真的超強）

ocn 熱門韓劇《驅魔麵館》的第7、8集又再次刷新紀錄，上週登上了 ocn 電視台歷代級收視一位，好口碑讓最新兩集的收視率節節升高，完全就是2020年末的一批大黑馬。

從一開始首播的2.702%，到第6集打破電視台紀錄的7.654%，到昨晚播出的第8集9.302%，幾乎四倍的成長，成績相當驚人！而當晚最高收視率曾衝到9.9%，目前僅播到一半，目前後勢看漲，相信還會有刷新自身紀錄的機會。

世正

佢做咩角色？
希望佢把握到呢次機會la

真係好撚好睇集集都勁緊張

睇直播已經覺得無個人fancam
隻舞有幾個向前傾既位
通常都係影住權f件衫包唔晒
yooa最尾都怕走光要用手遮心口
個個件衫好似sinb咁應該無事

我見好似幾多idol都會focus係定點到 然後特別用力 出到嚟個feel好似好正咁
但sinb又好似唔會 係成程都好smooth又好details
今次full view嗰條好似都幾多泡菜讚佢 好想睇多啲佢嘅cover 出道六年嚟講 佢好似算少cover

比我排會ryujin sinb 權F yooa
可能平時少留意 Sinb有驚喜 表情details做足
Yooa動作過大 同埋有d唔岩拍

@哎一股清流

【naver】JTBC將與SM C&C攜手推出新音樂脫口秀《神秘的唱片店》，尹鐘信、張允貞、曺圭賢和Wendy將擔任MC，明年一月播出
21日，據JTBC和SM C&C STUDIO透露，新音樂脫口秀《配送gayo-神秘的唱片店》將於2021年1月播出。 MC將由尹鐘信、張允貞、Super Junior圭賢和Red Velvet的WENDY擔任。
副標題為"配送gayo"《神秘的唱片店》是一檔音樂綜藝節目，將介紹以共同的職業而被與4MC聚在一起的嘉賓們的"人生故事"和"人生歌曲"。講述給某個人的人生帶來了影響的歌曲和故事，並回顧他們的人生，預計將帶來強烈的同感與感動。

@韓流

MNH發表公告稱金請夏超話 已經解除隔離
以下是公告全文：
請夏於12月18日（星期五）解除對新冠的隔離。

請夏從確診當日12月7日星期一至18日星期五為止
總共在生活治療中心停留了11天，專心接受治療。
確診者須度過10天的隔離期，根據保健當局“無症狀確診者11天后解除隔離”的方針，屬於無症狀確診者的請夏在入室第11天的12月18日，因為“沒有傳播力”被通知解除隔離，現已回到家中。

隨著現在新冠的餘波更加嚴重，請夏暫時停止正式活動。
以健康和安全為重，將注重衛生管理。
今後也會嚴格遵守保健當局的防疫方針，我們會把藝人及工作人員的健康和安全放在第一位。

再次對讓大家擔心的事情表示深深的歉意，日後會以健康的面貌向大家問好。

謝謝。

咩原來無症狀=沒有傳播力咩？？
香港就算無症狀好似都要陰性先走得喎

多謝分享

@哎一股清流

【twi】時隔一年的Wendy下班飯拍預覽圖，啊啊啊啊啊啊狀態好好！ ！歡迎回來

wiki見到呢段

2015年5月，開始擔任SBS《人氣歌謠》固定主持，乃該節目首位外國籍主持。

佢當時表現點？佢唱歌唔掂但做sbs主持，韓語應該ok

眼殘以為拖手仔

@米兔的韓流生活

【Twitter】Rain&樸振英合作曲《換成我(duet with JYP)》預告照公開。該曲由樸振英作詞作曲，完美再現了90年代的代表舞蹈體裁和New jack Swing的氛圍。講述了兩個男人為爭奪一個女人而爭吵的故事，期待31日的新曲！

佢本身idol係咪唔多順利？如果演員搵到出路都好

你唔想 公司都急住chur你搵錢

Rain個youtube channel聽咗一少part 編曲似乎幾正

比公司拖後腿又要一個人拉成個女團
不過個女團好似已經好耐無cb
世正係引證到 是金子總會發光 呢句說話

@米兔的韓流生活

【體育京鄉】[LABOUM 將於24日回歸]21日，據媒體報導，LABOUM將於24日發行數碼單曲《Cheese》。該曲是一首充滿冬季感性的中等節奏的R&B POP風格的歌曲。特別是成員昭娟親自參與了歌曲的作詞和作曲，提高了完成度。

此次是組合時隔約1年發布新曲，在聖誕節即將到來之際，該曲將成為送給粉絲們的特別音樂禮物。

今年蓋洛普冇idol單人榜

韓國48歲男星裴晟佑早前被爆上月涉嫌酒駕而遭警方立案調查，連累他與權相佑（權權）主演的SBS劇集《延遲的正義》，裴晟佑隨即被飛出劇集，劇組宣佈停播三周以調整拍攝工作。
相隔9年再拍劇

早前有指韓片《與神同行》中飾演「閻羅王」的李政宰將頂替裴晟佑在《延遲的正義》中的角色，不過劇組今日宣佈，李政宰因行程問題無法演出，最終由李政宰的圈中好友、裴晟佑所屬事務所的老闆鄭雨盛接替演出，而鄭雨盛將於本周投入拍攝，劇集預計於下月8日復播，緊接播出餘下8集。今次鄭雨盛接替演出，將是他繼《Padam Padam…他和她的心跳聲》後相隔9年回歸公仔箱。

第三，對過去5年間（2015~2019年）只問13~29歲的idol個人偏好度不予調查。 只問一部分年齡段的人會覺得不公平，這也是組合成員之間反目成仇的藉口，這是考慮到對此感到遺憾的人們的意見而做出的決定。

子瑜係學得好慢，佢自己都話自己蠢，讀書唔叻，不過對比番早兩年已經好咗唔少。另外早年台獨單嘢對佢既影響真係好大，令佢每次上節目講嘢都好小心，而且可以唔出聲都盡量唔講嘢，如果有睇佢私下同團員既vlive既話，其實佢而家一般日常韓語溝通係無乜問題，當然同Sana或Elkie既流利程度比仲有好大差距

歌曲榜

最初睇Rain個youtube節目話要JYP作首歌俾佢，以為只係講笑，點知真係搞得成

多謝分享

睇佢上綜藝，主持人要刻意放慢速度同佢講野，點知有時都仲係唔明主持講乜問乜，要團員提點，整趣味性都跌左

點解jyp隻手要咁擺 放大先睇得清楚係冇拖

Jyp死lur佢要duet先好笑
好鍾意睇佢兩個互動吹下水咁 好舒服同好好笑

Sbs同Mbc年末show係幾時?

JYP認真咗 加上咁啱Rain又cb

嘩，由蛋散換做超強既鄭雨盛

夠膽咪係個po度覆我囉垃圾

仲喺感情台叫春傾計鳩噏嘅你哋

仲有我起碼唔會叫人送頭害死手足
之後po下新聞 寫下信 等自己個心好過d

呢套真心好睇

應該係25同31 （如果佢冇改

主要啲人唔鍾意佢，除咗係覺得佢實力唔好，
仲要啲態度好似對呢方面無所謂咁
但聽佢啲飯講，其實佢又唔係咁嘅人
始終路人睇嘅嘢，同飯睇嘅嘢係唔同架喇

劇組賺左啦

算半個飯 可以話佢幾得意
佢幾有活力 + 佢同穗珍/美延互動幾得意
都可以講幾r到死忠飯 不過唔係我杯茶

但係啲人屌佢實力廢 咁有咩可講
至於態度 佢練左幾年跟個beat都唔得...
兩年半啦喎 我都想屌佢

變咗佢就想睇

權f

【首爾市23日零時起禁止室內外5人以上聚會】COVID-19肺炎疫情迅速反彈，首都地區成重災區。 同時，聖誕節和新年假期即將到來，為防控疫情再度惡化，首爾市政府21日決定，全市23日零時至明年1月3日24時禁止室內外5人以上聚會。

仲搞唔搞到

叫啲人開vlive宿舍跳算

exactly

Wendy

無端端拉埋我係係cctoy嚟講
係講緊你對音樂同藝人嘅睇法呀玫瑰
無人認同你 比人屌完 你就話：你損失
真係唔知係你痴線定我痴線啦
免得洗版 唔再講啦
你自己反省下點解你有咁多負評啦

權相佑+鄭雨盛
2個忠武路去拍劇 仲要換左個影帝返黎
SBS一定爽死

好似係之前嘅圖

我見人講IRENE有去 但D圖PO完DEL左

竟然最後變鄭雨盛

好心好似aoa果個退出kpop算 又唔係紅

個站話呢張唔係今日

咁點先叫紅？

IU 唱life goes on 好聽到傻

@機智的追劇生活

韓劇#飛吧開天龍# 大改劇本 增加戲份
因為權相佑受傷比想像的要嚴重，所以把Zhengyusheng戲份改多

因為從節約時間和製作費角度考慮，13-16集最大程度減掉裴晟佑戲份播出

他從第17集開始登場，劇本修改後zheng戲份大幅度增加，目前編劇正在修改劇本中，預計本週重啟拍攝，明年1月初恢復播出。

韓國人做咩讚張員瑛讚到咁
無人覺得佢瘦得濟咩
16歲咁樣真係唔健康wo

有邊個會估到

佢個款應該幾符合韓國人靚嘅標準
舒華拍埋去突顯咗差異
冇比較冇傷害

16歲隻腳有咁長

想知年尾有好多idol搞online concert仲搞唔搞到？

其實佢真係麻麻地 有次running man佢表演舞台表情 油膩到...

因為pann多數都係女user嚟
女先會鍾意idol係呢啲身材

第一眼睇中間個個好似Irene
以為red velvet 要cb添

@鳳凰天使TSKS

#具荷拉母親繼承女兒4成遺產# 21日據相關人士透露，17日具浩仁在以親生母親A某為對象，而提起的繼承財產分割請求裁判訴訟中，判決參考了具某的部分請求。法庭將具荷拉遺屬的貢獻部分定為20%，要求親生父母以6比4的比例分割遺產，而不是5比5分割遺產。

清唔使咁認真 條友膠開

鄭雨盛替李政宰都係唔出奇；間agency另一個老闆就係李政宰嘛。

即係，員工闖禍，老闆A執屎；老闆A原來唔得閒，就唯有老闆B出馬。

「製作人」，話咁快已經5年幾...好懷念~

話實李政宰替，啱過鄭雨盛。個樣同年齡都接近啲，雖然呢期無咁紅（但話晒都青龍獎影帝吖）...

仆街老母咁都有4成？

佢兩個咁多人講

除左供獻塊閪出黎 咩都冇做過

CRAVITY will reportedly make their comeback in mid January

Gugudan已經玩完+冇前途

Laboum 已經冇人識

痴線之前個女喪禮佢走去追星仲好意思做訪問話自己有苦衷 同梅媽一樣咁仆街

Dllm

兒歌天團

【韓貼】RedVelvet目前出席活動為5人，但是因為公司要求問題所以目前Irene沒有路透圖，但是錄製現場為五人

鄭雨盛出演唔知有冇中字
佢都係不能說的名字

@米兔的韓流生活

【每日經濟】[Bighit Labels“公演部分採取事前錄製，最小化藝人動線”]21日據報導，Bighit Labels線上跨年演唱會“2021 NEW YEAR'S EVE LIVE presented by Weverse”將遵守新冠防疫方針，一部分採取事前錄製。公開指針如下。

*演出前，全體製作組只有新冠檢測陰性者參與製作
*制定所有出入人員門診表及出入名冊管理、體溫測量必須進行
*必須遵守全體工作人員戴口罩等衛生守則及防疫事項
*通過部分舞台事前錄製，調整全體工作人員人數及分配
*必須人力最小化，履行空間內的距離保持
*藝人動線內出入及滯留人力最小化
*定期進行換氣及防疫消毒

@韓流

21日據採訪稱，cravity將於2021年1月中旬通過新專輯與粉絲見面。現在回歸準備接近尾聲的cravity在繁忙的年末日程中，為了專輯的高完成度而傾注心血。
(cr spotvnews)

點解既？ 又辱華？

鄭雨盛狂Like40篇金義聖撐港帖文！被內地網民狂鬧登熱搜，鄭雨盛貼黑色圖以示不滿？

@Grace今天也要加油鴨 ： 大膽一點打出他的名字：鄭雨盛，那個支持GD，又明知李智雅徐太志隱婚卻在戀情曝光後cos受害者的狗男人

佢連港獨都唔打, 咁都唔算好大膽姐

打依兩隻字等於支持喎

真男人

成日話人政治化，最政治化就係佢哋

@哎一股清流

【naver】金韓彬與IOK公司一起為了幫助韓國國內弱勢群體，捐贈了價值2億韓元的物品。
21日，IOK公司表示，公司理事於18日向國際救護開發非政府組織NGO捐贈了20萬隻口罩和1萬件內衣價值為2億韓元物品。

此次捐贈的物品將用於支援兒童，老弱病殘等社會弱勢群體。 IOK公司負責人表示:“B.I和IOK公司能夠幫助因疫情而面臨困難的弱勢群體，感到非常高興。今後，不僅B.I, IOK公司也將努力履行社會責任。”

BI也表達了自己的心意說:“我想為因寒冷的冬天因疫情而遭受苦難的鄰居們提供溫暖的幫助，雖然因為新冠更加困難在這更加寒冷的時期，但越是這樣的時候越希望能夠賬戶分享的溫暖”。

【theqoo】韓媒報導鄭鎰勳反復吸毒，躲避性入伍爭論，報導稱利用虛擬貨幣購買

【Channel A獨家】BTOB鄭鎰勳吸毒成習慣，“逃避性入伍”爭議。新聞說是用虛擬貨幣購買的（毒品）

入左伍都俾人爆？

意思就是他為了躲避調查才入伍的

鄭鎰勳習慣性吸毒…有“躲避性入伍”爭議

鄭雨盛

@韓流

[速報]BTOB 鄭鎰勳涉嫌長期吸毒
據悉，正在以社會服務要員服役的BTOB鄭鎰勳因涉嫌吸毒被揭發。 Channel A報導稱：“BTOB成員鄭鎰勳因涉嫌經常吸毒而被揭發，鄭鎰勳用虛擬貨幣購買了大麻。在警方的調查中，他的服役也引起了爭議。”
(cr naver)

@哎一股清流

【theqoo】NewsA報導鄭鎰勳反復吸毒，躲避性入伍爭論，報導稱利用虛擬貨幣購買
正作為社會服務要員工服役中的BTOB鄭鎰勳涉嫌吸毒而被揭發。
21日A頻道媒體報導稱:"鄭鎰勳用虛擬貨幣而不是用現金購買了大麻。他在警方的調查中入伍而引起了爭議。"

channalA報導稱擔任社會服務要員的BTOB成員鄭鎰勳涉嫌慣用毒品，報導表示鄭鎰勳通過虛擬貨幣購買了大麻。 cube公司目前聯絡不上。

@漂亮虎咚咚
=
【Channel A獨家】BTOB鄭鎰勳因涉嫌經常吸毒被警方查獲
警方通過共犯陳述和賬戶追踪，確認從4、5年前開始到去年為止，鄭鎰勳與熟人多次吸食大麻。毛髮檢查中也檢測出了毒品成分。警方表示，已經掌握了鄭鎰勳為了躲避搜查網，用虛擬貨幣而不是現金購買大麻的情況。今年7月，警察將鄭鎰勳移交給檢方。
鄭鎰勳於今年5月28日入伍，目前作為社會服務要員服役中。 Channel A方面表示：“"對鄭鎰勳入伍時間提出了疑問。入伍時間與因吸毒接受警方調查的時間相吻合，在警察將鄭鎰勳事件移交檢察機關之前，他入伍了。 "
據悉，經紀公司CUBE娛樂方面解釋：“完全不知道鄭鎰勳吸毒的事實，原定入伍時間是3月，因疫情推遲了入伍時間"。

@哎一股清流
【theqoo】ChannelA報導鄭鎰勳反復吸毒，躲避性入伍爭論
21日ChannelA媒體報導稱:"鄭鎰勳用虛擬貨幣而不是用現金購買了大麻。他在警方的調查中入伍，也引起了爭議。"
警方通過共犯陳述和賬號追踪，確認他從四五年前開始到去年為止，與熟人們多次吸食大麻。在毛髮中也檢測出了毒品成分。警方表示鄭鎰勳為了躲避搜查網，用了虛擬貨幣而不是現金購買大麻。警方已於今年7月將鄭鎰勳移交至檢方。
鄭鎰勳於今年5月28日入伍，目前作為社會服務要員服役中。 ChannelA方面對鄭鎰勳的入伍時間提出了質疑。因為這與他因吸毒而接受警方調查的時間相吻合，他在警方將此事件移交至檢察機關之前入伍了。
對此，經紀公司CUBE方面解釋道"完全不知情鄭鎰勳吸毒被揭發的事實，入伍時間原本是3月，但由於疫情影響而推遲了入伍。

又一個衰大麻

係咪rapper都要吸毒先有靈感
本身好鍾意佢 估唔到

@米兔的韓流生活

【ChannelA獨家】[BTOB鄭鎰勳5年間多次吸毒，使用虛擬貨幣進行購買]21日，據ChannelA獨家報導，BTOB鄭鎰勳因涉嫌經常吸毒被韓警方發現。據悉，他為躲避搜查網，使用了虛擬貨幣，而不是現金。

今年年初，韓警方在搜查毒品的過程中，發現了鄭某吸食大麻的嫌疑。警方根據共犯們的陳述和賬戶追踪等，掌握到鄭某從4、5年前到去年為止，多次與熟人一起吸食大麻。據悉，在鄭某的頭髮等部位檢測出了毒品成分。

警方還關注著為躲避搜查網而購買毒品的購買方法。據悉，警方已經得到確認鄭某通過第3方賬戶將現金存入賬戶後，熟人將這些錢換成虛擬貨幣購買大麻的情況。

今年7月，警方以違反毒品類管理相關法律等嫌疑將鄭鎰勳及共犯移交檢方。

而在今年5月鎰勳無預警宣布當兵，並在IG發出剃成平頭的照片與粉絲告別，表示「很抱歉突如其來告知你們我即將入伍的消息」，由於是在調查當中、案件移送到檢方之前當兵，被懷疑是為了躲避調查而入伍。他是今年5月28日正式入伍，預計2022年2月27日退伍。

早兩日先見到btob入左伍都合體7-1
冇鎰勛可能因為已經調查緊

7月已經查緊
公司同個團成班人扮唔知

BTOB最鐘意佢

如果單野係真既話，估唔到出哂名冇醜聞既BTOB都難逃一劫，仲要衰吸毒咁嚴重既事
諗起上次有人係度FF Apink同BTOB拍拖，我話唔鍾意BTOB而硬食哂啲負評
依家諗起真係得啖笑

CUBE又要駛一大堆錢打走單案

CUBE依家扮唔知喎

#鄭鎰勳吸毒# 所屬社CUBE表示“不知道(鄭鎰勳)吸毒的事情，入伍時間最初定為3月，只是因為新冠肺炎才被推遲，與毒品揭發沒有關係。”

哩間野有咩係知

係有音樂人都用呢樣做理由 不過到尾都係吸毒…

唔知會唔會仲有更多野爆
CUBE創辦人洪勝成15年仲揸緊旗，即係佢可能都知公司有人吸毒但收收埋埋唔理
呢壇野洪生都唔好諗住咁易甩到身

BTOB成員全部唔知佢地隊友吸毒左幾年
兼今年年尾開始搞小分隊既機率有幾大？

【the qoo】歷代歌手蓋洛普top10進入次數

好多rapper有隊草係真
就算係唔係韓國都好

7月都報左俾警察 BTOB 4U咁啱活動完仲入軍隊見完星材合唱 過左5日就爆呢單出黎 話CUBE無俾錢拖一拖我唔信

鑊鑊新鮮鑊鑊甘啊 估都估唔到係你
啲大麻商食到舐舐脷 幾年內bct搭過幾多次火箭 依加仲要1bct=23000usd

用嚟美化自己既藉口

搞小分隊既目的可能係知有人出事所以要保住其他成員可以繼續活動

呢度唔好再吹奏任何人了
下下都燈既喂大佬

@漂亮虎咚咚

熱帖說到3月為止，韓國會不斷爆出毒品事件。

以後吹奏護旗手算了

睇佢地係咪仲住埋一齊囉
不過平時練習室錄音室創作室好難唔食

Penial

講緊吸左幾多大麻
一定聞到陣味啦
成班人到依家仲扮唔知情

會唔會當佢食普通煙所以唔理？

連登光明正大開post都好多
咁易買到架咩

冇哂頭髮關唔關事

認識的名字
wish list again

啲人話煙味同大麻味好唔同喎

2018起冇再一齊住

大麻陣味同普通煙兩樣野嚟

k-rapper界大亂

會唔會又返番去2019年3月不斷有男團成員退團既日子

BTS有份就好睇lu

全部一線男團都有份就好睇

1月1係咪會改爆呢啲料

近呢一年柾國唔知點解俾我有種勝利嘅感覺 希望係我諗多咗啦

千祈唔好忘記2020年仲未完

Q到 2018年作首兒歌竟然有廣告

其實女人都可以吸毒
上年朴有天個前有錢未婚妻食埋冰
可能一陣被連燈班大麻友話大麻唔係毒品
隊草唔係吸毒

當你偶像被發現有食大麻=其實冇乜野 好似食煙咁 大把人有食 美國好多地方都合法架啦
唔係你偶像=犯法就係犯法

bts一定唔會有事啦
大韓民國經濟命脈
查都唔會查佢地

BTOB好似真係咁多年無試過有醜聞

不知幾多人想佢地死

洗鬼連登仔
之前top食大麻咪又係一大堆人出嚟洗 又係咁屌個女仔帶壞佢講到粒星比人用枝槍對住個頭咁
不過btob 感覺咁乖 fans可能唔受

宜家越嚟越多人食咪越容易

咁你又吹得過左
雖然佢地好搵得錢，又幫到推動韓國文化
但未至於命脈
你當四大財團死架？

【Dispatch獨家】[鄭鎰勳方面“給BTOB帶來損害對不起，自我反省”]Dispatch再次獨家報導了BTOB成員鄭鎰勳涉毒案，報導中指出鄭鎰勳曾於去年7月和10月 等接受了兩次以上的“涉毒嫌疑”調查，並在組合活動中也數次吸食大麻。

鄭鎰勳方面表示："不是逃避性入伍。只是按照司法機關下達的法律程序而已。因為是公益勤務要員，所以認為沒有逃避的可能性。"

鄭鎰勳目前正在等待法律的處理，身邊人士表示："他承認吸食大麻嫌疑，正在反省。對於給組合帶來的傷害，他也感到很抱歉。"

會唔會退團

爆吸毒嘅都係男藝人居多 真係冇女藝人吸毒？

根據韓媒《中央日報》標題所示：「BTS柾國因交通事故立案，闖紅燈和計程車相撞。」而根據南韓電視台《MBN》報導，柾國在首爾漢南五岔路左轉後和直行中的計程車相撞，南韓交通法規定上只要是岔路，信號燈就會分成直行和左轉，在其中也不能隨意變換車道否則即違法
依單？

咩叫撞到架的士 唔係撞人
唔通的士入面無人咩
柾國自己都諗左衰仔啦

白痴
撞的土就唔計啊
佢好彩冇撞死人咋

現年22歲的成員田柾國，上周六在首爾駕車途經龍山區漢南洞附近的時候，柾國的車子撞上一架的士，據指當時車速並不算慢，因此，的士司機與柾國都受傷，幸而只屬擦傷及撞瘀的輕傷，二人當時亦送往醫院接受了治療。

撞到的士就唔叫撞人？

@漂亮虎咚咚

【Dispatch獨家】 鄭鎰勳用虛擬貨幣購買大麻
#鄭鎰勳吸毒# BTOB鄭鎰勳（27歲）因涉嫌經常吸食大麻而被移送檢察機關。據悉，他在組合活動期間也曾數次吸食。

鄭鎰勳在去年7月和10月接受了2次以上的調查。在警方調查過程中承認了經常吸食大麻的事實。毒品類反應毛髮檢查結果也呈陽性反應。

警方在去年逮捕了用虛擬貨幣進行毒品交易的團伙。該銷售方為了減刑（plea bargaining），將偶像歌手鄭鎰勳的名字交給了警察。鄭鎰勳通過借名賬戶向熟人匯款。熟人將這些錢兌換成虛擬貨幣，購買大麻。鄭鎰勳的交易明細在賬戶追查過程中也有所體現。

鄭鎰勳是在警察調查過程中入伍的。今年5月28日進入陸軍訓練所接受了為期4週的基礎軍事訓練。目前在楊平作為社會服務要員工作。鄭鎰勳方面表示：“不是逃避性入伍。 只是按照司法機關下達的法律程序而已”，“因為是公益勤務要員，所以好像被認為沒有逃跑的可能性”。

鄭鎰勳目前在等待法律的處置。身邊人士轉達說：“承認大麻嫌疑，正在反省”，“對於給組合帶來的傷害感到十分抱歉”。

隊其他毒品，你估有冇野？

大陸人話佢係港獨狗

@哎一股清流

【naver】首爾市如果無法控制疫情擴散勢可能面臨封城
今天下午，首爾代理市長徐正協在首爾市廳舉行的新冠在線新聞發布會上表示，如果不能控制住爆炸性的增長勢，首爾也有可能出現美國紐約和英國倫敦一樣道路空曠城市封鎖的風景。他表示"首爾現在是暴風前夕，現在是控制住蔓延勢的最後機會"。 "
首爾市和京畿道、仁川市將從O23日0時起到明年1月3日為止 ，禁止5人以上的私人聚會。這是比維持社會距離第三階段時禁止10人以上聚會更嚴厲的措施。

gd都隊過啦 咪一樣咁紅

懷舊下，crayon pop帶黎好多歡樂

係啊 隊草

諗起啱啱睇到段野話你遲早要辱華的，何不一開始就辱華

Btob gg

冇報導話會取消
電視台同左隻病毒傾好左大賞果幾日唔會中招

雖然唔應該一枝竹篙打全船人
但覺得呢d衰野好多人都做緊 知人口面不知心
都係等邊個唔好彩比人爆 追星真係保持十米距離
都唔敢讚個星人品好 廢時到時打面

其實真係好難相信唔知

其實我地依D海外飯遠距離追星真係好難知個偶像本人係咩人
就算係韓飯都未必可以了解到個藝人既全部啦

吸左幾年
係話隊友完全唔知 根本冇咩可能

側面反映韓團啲所謂團魂係有幾假

上次演員河正宇係咪都有爆過下疑似吸毒？
但好彩佢撞正勝利單野蓋過哂

會唔會其他人都有份食
尤其係Peniel，條友冇咩頭髮

演員待遇好好多
有爆劇就可以翻身

仲要係男人 無得輸

聽住先啦
演藝界咪又係照拍

咁同隊都可以唔知原來有人搞個人fans club呃錢，又私下接job再呃埋主辦錢啦

退硬啦

top都未退

睇sing again 超娥真係幾唱得

朱智勛就係咁

明星咪又係人

係 我就係想講佢

真 除非衰殺人強姦衰11
如果佢做戲好我都唔太理

吓，關事嘅咩？咁到底知道佢隊友隊草就大義滅親報驚除害叫團魂，定知道佢隊草幫手冚實叫團魂呀？

朱智勛咁到翻到身先勁
反觀尹恩惠

男人同女人分別
尹恩惠好似依家做緊youtuber

唔係以為得fans恐怖
啲連燈大麻友一聽到啲人話隊草就係吸毒
話佢哋係道友嘅話
都會好得人驚

Peniel係因為壓力太大而脫髮 唔好亂噏
jih吸毒係錯 但唔好亂拉埋其他人落水
知你好鐘意狙擊Cube嘅artist但唔該唔好無中生有

同埋佢生番頭髮喇

係囉到底保定唔保好

啱
只能話人設做得好
好多時我當自己係飯佢個人設

Sing again好好睇
好鍾意唱loveholic嗰個 仲有好多個都好鍾意

啱啊 睇到啲星活動嘅地方得咁少 仲要大部份都經過剪輯
又唔係同佢地生活過 得你識佢佢唔識你 但係就成日都講到好似識咗十幾年嘅朋友咁 投入感會唔會太過旺盛
手機男女朋友嚟咖喳 仲要得你單方面傳訊息對方唔會覆 當係攬枕用嚟取個暖算啦 到出事嗰陣回力鏢打到塊面啪啪聲就唔好啦 晒氣力啊..

諗起irene

但係另一方面又會對住呢個一知半解image
隔住個moon話呢個肯定係閪女人嗰個又係bitch

原來irene先係boss級

韓國女idol好似連食煙都少？

無惡剪嘅選秀真係好睇
仲要水準極高

其實女idol多唔多私生飯㗎？
有時男idol比人影到都係出自私生飯

好想知下個會爆邊個 心裡面有幾個人名唔知遲啲有冇花生食

idol努力十年又上到一線既話
搵搵埋埋都夠過世

真。 不過係鏡頭前都已經性格麻麻
同埋有d持寵生驕嘅跡象嘅話
我諗果個idol都走遠了

P.S. 依家揀左d比較正直善良嘅idol黎飯
不過都唔敢話佢100%無走歪
希望黎緊唔會係爆料上見到佢地個名啦

世正

有 不過好似冇男團咁癲
不過聽講男團有時係比食完既fans爆出黎
女團應該唔會食男fans

同Big Bang一樣 對佢哋吸毒一啲都唔意外
只係唔知勝利都做大茶飯姐

你覺得有邊啲係正直善良既idol?
呢啲真係冇樣睇架喎

gd 表示: wfc

我都費事中回力鏢喇
但如果一個人係好幾年都演果個性格演得咁好
咁我真係輸左

但黑同白我都識分嘅，做錯事嘅idol我會割

壞過凱婷

鄭允浩？
如果佢都吸毒咁mola mola

隊草有咩問題

問題係喺韓國隊草係犯法啊

都市傳說

娜璉個樣似有

牙clean禁煙舞

佢前隊友有2個都犯過法，好難講
唔壞都可以帶到壞

希望下個唔好係mino

天生既佢都唔想

mino的朋友圈有幾多睇落似偏壞嘅損友？

想佢仆街好耐，上次無事

如果爆Zico有真係唔出奇喎
仲有SMTM有D製作人睇樣都覺得有

得電話號碼冇相既黃金手機

咁你今次可以再硬食多次負評啦

鳩估aoa jimin
佢似係一路擔住枝煙一路䟴腳一路碌手機屌珉娥「你條死八婆唱夠我未 唔滿意call out我出嚟battle囉」嗰啲人嚟

rapper應該好多都有隊草

一講aoa

@漂亮虎咚咚

【初動】 泰妍 mini4輯 [What Do I Call You] 87,2**張

歷史初動紀錄
180618 mini 3輯 [Something New] 42,1**張
191028 正規 2輯 [Purpose] 132,8**張
200115 正規 2輯後續 [Purpose] 24,1**張

煙鏟國 唔食煙個啲先出奇

呢度不嬲鳩俾負評架啦
不過起碼證明我都最少冇睇錯人
好彩佢地兩隊近幾年都好少公開場合一齊露面

會做埋producer嗰班idol應該好多都會

啲前隊友真係好前下
咁佢同昌珉都係天地有正氣樣
不過以連登仔燈人嘅能力......都係唔講了

真 仲有嗰堆rapper

佳仁無 係比朱智勛個fd引誘 但佢拒絕 仲拎出黎公審佢

呢個有樣睇啦不過依家開始唔食 一個星期之後都check唔到嘅

可以keep住唔食咩
冇毒癮咩？

日本妹？

見到你覺得自己好撚醒咁樣
邊會忍心俾負皮你

班友依家實嚇到瀨屎啦 梗係會即刻停下避下風頭
嗰時朴有天為咗唔好俾人check到脫曬腳毛又係咁染頭髮唔知最近會唔會有人又咁做呢

想像緊佢唔可以輸俾毒品 好熱情咁吸毒嘅樣成個畫面好恐怖咁
鄭允浩應該都幾正氣嘅

有

唔好燈

唔係醒
不過作為小眾女團既飯係度出聲真係係要小心啲囉
講句唔鍾意，本身都冇講過一句任何惡評就收一堆負皮
真係冇野講

個人認為隊草都唔算好嚴重
如果係hard drug呢類就收得皮
但草 煙 酒都係可接受範圍內
只係因為韓國仲係保守國家先咁大件事

利申：非fans

但睇佢啲鳩下鳩下嘅發明............覺得佢有隊草都唔奇

咁你講哂㗎啦喎

邊個黎？

係相對性無咁上癮 不過啲人一聽到大麻就自然聯想到道友
好似飲酒咁 有人得閒嚟飲 有人日日飲到不省人事 大麻都一樣
不過要食都係去返合法嘅地區先食啦

係Coffee shop食煙

雖然本身預咗好多有吸 但都係好失望
咁都中自己鍾意個隊鍾意既成員
利申 飯好少隊

大麻入面嘅THC可以停留喺人體內至少半年
所以起碼要clean半年以上先會驗唔到

你都識講依度鳩比負評
睇開啲啦巴打

屌嗰頭講完唔好燈

真...

Bobby?

做producer rapper 要靈感寫歌點會淨係食social草

女友？

係 話個女仔係btob cody

三個一齊出現係咩意思？扮同行？

Cube藝人真係好鐘意社內戀愛
睇個造型似好耐之前

17年4月爆出嚟 依家又拎返出嚟講
有fans話嗰陣佢喺ig live澄清冇呢件事 個cody當時另外有男朋友
唔知真唔真

感覺上V jk jimin係曳
反而Hyung line先係乖仔

Hyung line連家門都唔出
宅到一個點

佢個樣閪姐
但唔希望佢有

有冇人覺得 MAMAMOO AYA 一開始聽係好麻麻
之後聽多幾次係上癮

一直覺得佢好營業feel 好似將abc 3種公式set哂係舞台到咁
但你又可以話佢敬業既

我都係咁！！

佢成日戚尾，一次半次都算，例牌咁覺得jm9

眉

做到勝利嗰種都幾難吓
佢最盡咪又係隊下草玩下女人
勝利嗰種係成條黃賭毒supply chain嚟

跨國大生意

Jin都做宅男？

呢2年好似少左聽佢同92line出去玩

你有魚釣嘅話佢就會出黎

勝利係隊嘢入面又唔跳得又唔唱得，重又樣衰又矮，正職係扯皮條，副業先係藝人
咩你睇田征國會咁咩

我都覺

好過有真唔交戲

你講Mino ， 就諗到P.O. Zico
真係唔好呀

@米兔的韓流生活

【News1獨家】[《全知干預視角》工作人員確診新冠，MBC綜藝再次面臨緊急情況]22日據報導，MBC《全知干預視角》一名工作人員確診新冠，據此MBC正在掌握確診者主要動線與密切接觸者，並採取防疫措施。

@JYP毒唯瓜

theqoo上有個貼說
如果鄭鎰勳吸毒被認定為事實（應該是指警方出官方結果吧）
那YT上他出演過的所有節目相關視頻就面臨被下架的危險

@鳳凰天使TSKS

#金泰浩黃志永獲1億韓元獎勵# 據悉《閒著幹嘛呢？ 》金泰浩PD引入約200億韓元的廣告收入的貢獻的功勞得到認可，獲得了MBC的獎金1億韓元。 MBC《我獨自生活》的黃志永PD同樣獲得了1億韓元的獎勵。 《我獨自生活》今年的廣告收益約為260億元。

@米兔的韓流生活

【xportsnews獨家】[金宇碩將於1月SOLO回歸，李鎮赫也將於明年年初將出擊，MCND也將於明年1月回歸！ ！ ]22日，據xportsnews獨家報導，金宇碩將於2021年1月回歸，現在正在製作SOLO專輯。此次是他於今年5月發行的首張SOLO專輯後時隔8個月再次發行SOLO專輯，備受粉絲們的關注。

李鎮赫將於明年年初以SOLO歌手的身份回歸。此次是他繼今年6月發行的迷你專輯《Splash!》之後，再次SOLO回歸，將展現怎樣的與眾不同的魅力，備受矚目。

MCND也確定將於明年1月回歸。此次是組合時隔5個月攜新專回歸，將會展現怎樣的實力和魅力，備受粉絲們的期待。

呢間公司真係⋯唔知講咩好
UP10TION 好慘

@韓國me2day

【nocutnews】歌手嚴正花將於今天下午六點公開最新數碼單曲《豹紋》，繼2017年發布的正規十輯《The Cloud Dream of the Nine》以後時隔三年發布的新曲。 《豹紋》是一首傳遞“所謂永遠只不過是一瞬間”的強烈信息的歌曲，展現了歌謠界傳奇DIVA的內功。 Dynamic Duo Gaeko負責總製作，MAMAMOO華莎和DPR LIVE參與feat。音樂人Chancellor及編舞家Lia Kim也參與了新曲製作中。參與feat的華莎&DPR LIVE還將出演歌曲MV中，引發大家的好奇。所屬社還透露新曲發行後嚴正花還將參加年末各大頒獎典禮，期待！

同公司撞月份cb好咩
又唔係SM

唔計實力舞台表情最好係櫻yena權f
張元英真係多左

應該諗住借金宇碩個名嚟推MCND啫
宜家咁樣可以一齊出新聞

「2020 KBS歌謠大慶典」(G)I-DLE舒華搭檔IZ*ONE張員瑛頻繁出錯被罵：其實只排過一次走位而已

咪又得你1個出事

真係唔解釋好過解釋

呢間公司真係啲宣傳真係唔得
同埋唔知點解得男團

Kpop有好多唱跳都廢既idol
但好似佢咁廢到極點, 連表情都做唔好
仲要咁既態度, 真係火都嚟

咪就係,知自己未練好就笑多D啦
唔知佢緊張定心虛,全程表情零感染力

咁bighit 都淨係得男團
講緊係佢marketing 有問題
派咗佢兩個上完101就係咁solo
重點係佢哋兩個都又唔係實力好到可以solo

UP10TION 係咪唔會一齊出碟㗎喇

勁似人哋用刀指住佢上台咁
唱呢啲經典歌都做唔好，跳錯曬喎

話時話嗰篇新聞個source邊到嚟
啱啱睇咩韓國有事嗎 篇報導完全唔係嗰回事

李鎮赫出碟應該係要留住想睇佢做idol嘅飯，佢上年出道之後都係拍戲同綜藝多

在 18 日舉行的《2020KBS歌謠大慶典》當天，(G)I-DLE的舒華、OH MY GIRL的Arin、IZ*ONE的張員瑛和ITZY的有娜一起準備了合作表演的特別舞臺。
四人身穿粉色系的甜美洋裝禮服，cover 前輩 Apink 的舞蹈 《不知道》，雖然舞臺和歌曲相當甜美，不料卻在但節目播出後，引來了不少網友批評犯下舞蹈失誤的舒華。
網友們紛紛表示：「跳舞很笨重」、「沒有比較，沒有傷害」、「表情和動作都很僵」、「一下趕拍、一下慢拍」、「雖然是特別舞臺，但準備性卻不夠」、「舒華真的很漂亮、表演好可惜」等等。
舒華似乎也意識到了這一點，在節目播出後的隔天，舒華通過 V LIVE 說明了當時的情況，嘆了一口氣，舒華說：「真的看不下去了，老實說很有壓力」
舒華接著解釋：「因爲團體內還有其他日程，所以只調整了一下路線，就直接進行了錄製，準備的不是很完善」，也就是說當天舞台因為日程繁忙，在一天之內就必須學會舞蹈，進行事前錄製。
舒華用苦澀的表情說：「雖然沒時間練習，但是很努力了。」

會唔會太舒華friendly

佢冇乜點反省。。。

雖然可能係練得少 但點解聽落好似係話
唔關我事架 唔夠時間比我練我都冇計 我好努力跳架
講到另外3個冇行程大把時間練咁

講到咁委屈
下次唔好上啦
大把女團忙內
唔差佢一個

可能係其他3個練先過佢 佢有行程之後join

態度差到幫唔落

佢好多節目喎 Idol Radio兩年MC全部又要刪？

對其他唔關事既人好唔公平下

新拍未上嗰d就話姐

累人

咪係，拍好未上架D片呀節目呀嗰d而家唔好upload咪得

又係想用努力嚟掩蓋一切
唔悶咖咩 同一句說話講咗十幾廿次喇
遲下又可能開vlive喊晒口咁引班fans安慰佢

視乎你本身對佢既觀感係點
我就覺得句野好中性，完全冇講其他人既意思

得佢1個努力咁

根本都唔關走位事
佢自己開youtube 黎睇都練到啦
同團外人夾走位不嬲都係 rehearsal 幾次就算

@米兔的韓流生活

【韓國日報獨家】[出演《女神降臨》演員金炳春確診新冠]22日據報導，正在出演tvN《女神降臨》SBS《火鳥2020》的演員金炳春確診了新冠，再次激發了放送界的緊張感。

其實隻舞好簡單 你全職藝人黎架 咁小事都做唔到
利申 覺得佢靚 但佢真係好撚廢

女神唔好停播啊

次次都係佢慢一拍/搶拍

位leader真係慘 係最上面見住佢miss 心諗又係你條友呀

呢d一定係事先搵dancer跳好拍片比你自己練定 當日先再夾多一次架喎
講忙izone應該仲忙過佢

@米兔的韓流生活

【news1】[CJ大樓發現新冠確診者，關閉至23日，節目製作與放送並無變動]22日據CJ相關人士消息，位於大樓1層賣場的職員確診了新冠，採取了緊急防疫措施，直到23日大樓都將關閉，職員們在

又冇時間練啊

佢條命真係生得好 可以free ride 其他member 擺著其他水準一般既女團佢都無得咁串

講咗重點 隻舞明明好簡單你話跳男團舞好難要練好耐就話冇時間姐

畀本月上啦

話時話本月入面個香港人都好過舒華幾倍 起碼會做好自己份內事

呢個真 見佢都跳到好齊
今次首歌多左line鏡頭同最後有center
不過都係唔紅

Pd系列個啲有少少名氣嘅都solo哂
咁金宇碩話哂拎左第二名 solo都合理嘅
Up10tion應該好難再合體啦
個陣造假事件完 金宇碩李鎮赫韓國飯狂打比top又去公司
話一定唔可以比佢地入返團 要solo作補償

UP10TION 都算係三代最黑男團
武肺又係佢哋
人氣最高嗰兩個又唔畀入團

小娟好慘 為個團付出好多又有才華 偏偏每次cb葉舒華少line少企前面小娟就比大量毒唯屌 大佬呀不如啲人諗下自己個idol有幾多斤兩先啦

讀心神探 睇字都ff到

態度咁差畀佢練多10年都唔會進步

同埋台灣啲報導真係揚長避短
cap knetz comments就cap啲mild嘅 又係咁幫佢兜 啲字眼又係鼓勵性嘅 比人種「佢好無奈盡咗力但係太趕所以fail」嘅感覺 又唔講啲人對佢vlive 嘅回應 成篇報導都圍爐撐佢cls

佢真係幫唔落同隊嘅外國人勁佢多多聲
就睇下下個月comeback分到幾多句

依啲個member人氣特別高嘅團fans一定唔想佢地番去拖飛機河成雲又係咁 2帶4啲fans都唔肯 更何況up10tion 2帶8
唔係組組都可以好似nuest咁

咁係因為nuest大半隊上左去
gugudan weki meki淨係派幾個係唔夠
要好似cravity pristin派起碼一半人上去攞人氣

諗起rain同李孝利個場都係一日排舞
能力問題啦

Nuest有4個都玩101又食左頭水
情況冇得直接比較啦

엄정화(Uhm Jung Hwa) - '호피무늬 (Feat. 화사, DPR LIVE)' M/V [ENG/JPN/CHN]

聽把聲就知咩事 雞仔聲 拎去唱k都唔多掂 有多少少鏡頭都可以還神
寧願佢繼續維持依個position

唔係幫舒華
不過你拎呢兩個真係無得比

@韓流

SM：關於AESPA＜black mamba＞MV相似性的爭議，原作者表示“無異議”
SM 22日表示：“與提及的aespa MV相似性部分場面的作家、公司等取得了聯繫，說明了企劃意圖及世界觀，相關作家、公司等對本公司的企劃及製作過程表示理解，對MV場面沒有異議。
此前，aespa的＜black mamba＞mv公開後，相似性爭議接連不斷。
對此，網民們表示“不是只有一兩家相似”，要求SM公司的立場。
之後SM圓滿的解決了部分場面中提及相似性的作品作者提出的疑惑，關於aespa mv相似性的爭論告一段落。
(cr 體育傾向)

@米兔的韓流生活

【每日經濟】《女神降臨》方面回應表示“新冠確診金炳春，11月結束最後拍攝，之後沒有拍攝，並無工作人員與出演者與之動線重疊。”

$$$

好似其他人無行程咁 人地隔離隊留真，yuna 一樣準備梗cb，排練重高複度過佢。根本除左佢之外其他都無咩俾人話過，最多係元英d表情太油膩。俾咁多藉口自己唔會有進步

有人話佢過得太安逸係岩
佢一出道第一首歌就紅左拎no1
有成班姐姐carry佢
同埋係呢個圈邊個唔努力
大把人努力過佢又有料過佢
連出道機會都無

南韓男團BTOB成員鄭鎰勳，是團體中的創作主力，粉絲本來還在等待正在服兵役的他，退伍後可以歸隊展開新活動。沒想到21日爆出鄭鎰勳呼麻遭到警方調查，他也承認了犯錯。韓媒再爆，他花在毒品上的錢，高達一億韓元（約台幣300萬元）。

鎰勳和所屬經紀公司CUBE娛樂，都已證實鎰勳確實有吸食大麻。據綜合外電報導，這四、五年來，鎰勳花在毒品上的錢，高達一億韓元（約台幣300萬元）。交易手法是使用了人頭帳戶匯錢給第三方，對方再將金錢換成了虛擬貨幣，藉此購得大麻。

此外，韓媒更指出，鎰勳在五月時，突然將頭髮和眉毛染成金色，當時他在《TMI NEWS》訪問時，面對主持人問：「為什麼要染髮？」鎰勳回答：「是為了參加姐姐的婚禮。」當時還被吐槽：「參加姐姐婚禮頭髮染深色比較好吧。」

▲鎰勳被爆染金髮為通過藥檢。（圖／翻攝自韓網）

此一行為隨著他確認吸毒和承認遭警方調查後再度被提起，韓媒表示，頻繁的染髮和脫色，有可能降低毛髮中的藥物濃度。因此懷疑鄭鎰勳是為此才突然改變髮色，而當時也正是準備要接受調查的時間，不過此說法尚未得到回應和證實。

搵護旗比

睇翻上兩年舞台

有巴打講中咗

鄭鎰分?

yuna本來未預出道 somi出走先頂上
用半年時間係出道組訓練到今時今日
就算我反jyp 都睇到呢個女仔好感激出到道
唔係拖itzy後腿既忙內 而且都算開朗
反而舒華 好聽d叫耿直
其實就係俾人話幾話就嬲到想反擊果d
就算對姐姐同直播chatroom都係咁
唔講實力 問題係gidle都係大勢女團
幾多女仔想好似佢咁有隊伍人氣同資源special stage都做唔好
有幾多idol成個生涯有呢d機會同其他隊合作

簽哂名都掉
愛嘅反面果然係恨

有d人會話其實佢性格唔係咁意思，但講真我了解你性格老憑既咩，就算係普通人言行都要顧及其他人，試下用人地出發點諗點解人地咁話你，自省下先有進步。睇佢講野應該唔係好接受人意見既人，有咩事都話翻人先。不過好處係唔易受人影響 佢好彩有班姐姐包容佢平時，而家一出Group stage 就即刻俾人話唔係無原因

1億。。。。

2020 GAON女團專輯銷量 Review

01. BLACKPINK
02. IZ*ONE
03. TWICE
04. ITZY
05. (G)I-DLE
06. MAMAMOO
07. GFRIEND
08. IRENE & SEULGI(Red Velvet)
09. 本月少女
10. Dreamcatcher

下年到本月上位

大概成60萬港幣？

70萬

哇 mino有啲危喎 呢兩三年個頭360都係嫖哂 無黑色過
希望唔係...

攞去回收啦 唔好製造垃圾

係時候重溫下

Fact check完 佢家姐結婚同呢集TMI News都係上年5月嘅事 但調查係今年年頭開始

利申 唔係要包庇佢 但咁樣偽造證據嘅記者/網民好冇道德

其實啲fans好慘

Yuna 值得更紅

無活動走去染金毛真係會惹人懷疑
成隊無乜醜聞 一爆爆咁大獲

想知佢啲時間拎曬黎做咩

望就咁望啦

而家咩都入佢數架喇
Idol染髮有咩出奇
不嬲記者都係文妓
為咗交故，搏多啲人睇，咩都寫得出

開live?
長期都見佢開live啲片段

5:54
(G)-idle最經典嘅舞台去到最後因為舒華早坐底咗搞到好礙眼

真啊
黃色衫個舞台以為未瞓醒

睇緊miss back 諗緊如果佢地好似舒華咁表演應該比人打到有舞台恐懼症

好想知田小娟有冇小過佢
定係由鳩佢

一陣又入埋其他人數㗎啦
佢啲朋友染髮都話埋係避藥檢

呢個表演真係好好睇睇過好多次
minnie高音
俾成part intro solo 舒華都幾risky
不過呢個佢都合格嘅 但係唔夠fierce佢好似唔襯呢個style

印象中B.I. 定李勝勛出事個排 mino都有染髮 然後個陣已經比人話佢係咪為咗避開藥檢先染

套野點解無左聲氣

哩隻金好淺 要漂染幾次...

田小娟似係由鳩佢
出歌成功賺到錢就算
佢落力集中最認真四個人就算

Wow

就係啲盲fan喺度阿支阿左煩住個leader 話做乜唔畀多啲line佢
一開始淨係得latata latata幾聲 到依加起碼有幾句俾佢讀下 但係你幾可聽到佢真係會唱歌 目的就係想掩蓋佢黐脷筋本月個vivi都係 不過佢最少跟得上拍子 做好自己嗰份

根本latata都俾多佢
印象中佢連句latata都好唔穩

每日一祈禱，TOP幾時死

求其俾2句佢咪算

佢唔只五音不全
係連拍子都唔準
唔使佢開咪, 只係咪嘴都做唔掂
已經唔識唱、跳、rap
俾個花瓶佢做都唔管理自己身材、表情
簡直廢人之最

下 咩事 又搵位入呀
唔係話要染番黑髮/深色
所以漂左先 易d上色/ 唔會甩得咁勁咩
我記得明明都有出新聞咁講架
依加又踩多幾腳
嫌人哋死得唔夠快呀？

好中呀你踩得

佢開live效果仲好過佢上台

我成日喺度諗如果佢同港女調轉就好喇
佢啲咁嘅人應該R腳趾R到完約

Elkie無運
放佢入CLC真係晒左

@1095天后的盛夏：還有涉及政治

Elkie 乜撚都好過佢

mira個訪問有講
好似係cube offer比佢clc出道
話再等下次驚唔知幾時先有機會出道
所以就選擇入隊clc

下? 點解咁傻?

你宜家睇緊係覺得傻
但當時佢都唔知CLC會咁頹/CUBE推得咁廢
又唔會估到CUBE咁快推新女團
加上係練習生嘅角度 有得出道緊係出咗先
真係貪做練習生好玩咩

其實佢咁揀好正常
好多公司隔好多年先推女團（例如阿西八同bp
佢個時根本唔知下一團會幾時出
如果佢等
可能下一團佢已經超齡入唔到
所以個時入CLC出道係最好既決定

當年仲係中意Cube
睇住CLC出道
Elkie加入之前已經出左幾首歌都無水花
佢剛到韓國，年紀又唔係大
識諗既一定訓練下再打好d個底先

入elkie成個隊掂哂
門面elkie一樣做到
又可以行男團風 超好J
可愛本身有支那妹做巴渣雞
順勢變忙內低音炮 stayc J咁

仲係就算港女真係replace舒華，佢角色定位會好模糊
首先一定唔係忙內，但係又做唔到門面
更加唔會係主唱/rap/舞/producer
仲要唔係英文擔當(唔差但唔係native)
我覺得Cube就算唔係揾舒華，都未必會揾港女

其實如果Cube當年唔係咁亂CLC一早紅咗(可能4minute同Beast都可以留底)

唔係ic 但咁講會唔會武斷咗啲
咁基本上好多kpop idol都染到個頭五顏六色㗎啦
只要keep住有活動
唔通keep住染就等於避藥檢咩 咁有好多idol都有嫌疑喎

最理想其實係護琪手冇得出道直接死返支那

支那人將政治同犯罪拉埋嚟講？戇撚鳩 冇撚腦
係你國家唔撚畀你掂，所以就唔畀其他國家嘅人掂？
支那人死十世都唔夠

中伏

佢就係驚再等就超齡
今日唔知聽日事
點估到下團gidle咁順風

偷食肉

gidle係因為有田小娟先咁成功
cube真係執到
如果冇咗小娟應該都係霉

睇左個special stage
真係離譜到面癱架喎 唔講以為佢好憎首歌
講行程密 估張元英同yuna 少？
雖然有時話張元英太油膩 但起碼佢無渣流灘 交足貨
班台灣人仲幫佢護航話呢d style 唔岩佢
Yuna 咪一樣行girl crush 都一樣照跳到

宜家事後就梗係睇得通透啦

呢位又唱又跳都咁穩 希望啲idol學下

咁係佢地国度
涉及政治係犯法嘅
無謂破壞自己嘅歲月靜好嘛

韓國人點睇港女個樣？

認真覺得elkie 入idle唔夾

Clc個配置其實好好 係cube 企劃做得差 hobgoblin有回音之後要佢地行番清純路線係做乜鳩
No同me雖然個人唔太鍾意 但個風格係搵啱左 終於攞到一位 啊屌佢老母又出首devil行活潑風
你話cube係咪on9

我相信公司派咩角色定位畀港女都會做得好過舒華
因為係人嘅家教問題
如果當時Cube有plan新女團點都會諗下

Devil 都唔係好差姐
只係首歌根本唔係一位材料

鬼怪有D noise 之後出番隻慢板舒情歌既呢個management decision 真係好值得深究
係kpop marketing 黎講 係完全解釋唔到

Devil 我覺得又冇咩問題既 有少少pepe 2.0 feel girl crush 都玩左幾次 我又覺得問題不大
我估都係cb 多兩次等7年約完
點都好 cube 係要屌 但不停有cb 冇解散 都算係咁 本土都係wfc

【單獨】GOT7珍榮或將離開JYP，轉投李秉憲懷抱
組合GOT7的樸珍榮與演員李秉憲等所屬的BH娛樂公司進行了接觸，並進行了有關合約的討論。
JYP所屬的樸珍榮將於2021年1月與JYP合約到期。據悉，雖然就續約進行了多角度的討論，但珍榮正在思考將今後活動重點放在新環境。
BH相關人士表示：「專屬合約是第一次聽說」但並沒有否認與樸珍榮接觸一事。JYP相關人士表示：「在續約方面，正在進行多方討論。」

利申：唔係李秀滿本人講 係一個吹捧佢嘅記者寫
記者神邏輯

蝗+2應該都會走㗎啦

你搵rain同佢比已經係侮辱左rain

珍榮份約1月完 即係其他人都係1月完？

天與地比

其實套嘢不嬲都冇乜聲氣
始終賣慘唔係人人啱 實有人覺得「下你賺咁多錢都慘 咁我算點」之類 同埋個賽制又on99

【pann】2019-2020愛豆爭議總結
「EXO CHEN-結婚+未婚先孕
AOA智敏-隊內欺凌
BlockB樸經-校園暴力
RedVelvet Irene-職場欺凌
EXO燦烈-私生活相關
BTOB鄭鎰勳-吸毒
AB6IX林煐岷-酒駕
防彈少年團 柾國-違反交通法 交通事故
IZONE-PD系列造假出道

還有嗎？」

一下子轉型真係中小型公司先會咁玩 gugudan又係 擺明就係冇做research 純粹睇上隻碟反應大佬你上隻碟行girl crush 下隻碟行清純 2ne1變apink 啲人點追

呢到加埋一齊都唔夠上年監獄101咁震撼

珍榮同jb早過其他人出道所以應該唔同時間完約？

@鳳凰天使TSKS

全知干預視角超話 MBC綜藝《全知干預視角》由於工作人員出現新冠肺炎確診者，取消了原定於25日進行的錄影棚拍攝。由此《全知干預視角》本週停播，同時此前20日的《全知干預視角》也因MBC職員被確認為新冠肺炎而停播。

如果咁計，JJ Project 2012年出道喎

@鳳凰天使TSKS

#洪賢姬新冠檢查結果為陰性# 女笑星洪賢姬經紀公司23日表示「洪賢姬與經紀人得到了新冠肺炎陰性判定，將進行為期2周的自我隔離。」。據悉洪賢姬與經紀人一起參與的MBC《全知干預視角》中有工作人員被確認為新冠肺炎所以進行了檢查，而此前3日洪賢姬參與《BBong仙花學堂》與《妻子的味道》聯合錄製時，因歌手李燦元被確診為新冠肺炎進行了檢查並隔離了2周。由此洪賢姬雖然此次也被判定為陰性，但之後的行程都講暫停，無法參與《妻子的味道》等固定綜藝錄製，也無法參與《2020MBC演藝大賞》。

佢會唔會好似玉澤演咁
簽出面演員公司
組合活動會照繼續

@ 韓國me2day

【kr】經紀公司相關人士表示:「文熙俊的母親於22日因疾病導致健康惡化而去世，故人的靈堂設在京畿道高陽市一山醫院葬禮場，文熙俊目前正在悲傷中守護靈堂。 」

@米兔的韓流生活

【體育東亞】[T1419將於2021年1月11日出道！！]23日，T1419通過官方SNS頻道公開了親筆信，宣佈了將於2021年1月11日出道的消息。在公開的親筆信中，表示：「比任何時候都寒冷的冬天，T1419像雪花一樣來到大家身邊。九個不同的樹根在不知不覺間變成了T1419這棵大樹，九名成員的夢想也做好了與大家一起開花的準備。如果說我們第一次見面的時候是夢想的話，那麼在即將出道的現在，我們正做著傳遞T1419萬訊息超越夢想的夢。」

接著，表示：「希望T1419綻放的花香能最先傳遞給粉絲們，懷著忐忑的心情向大家傳遞將於2021年1月11日出道的消息。長久以來珍藏的夢境美麗綻放的瞬間，現在想和粉絲們一起度過。請與T1419一起邁出第一步吧。」另外，組合將在下個月11日出道前進行豐富多彩的宣傳活動。

好想jjp cb多次
tomorrow today好好聽

@米兔的韓流生活

【Xportsnews】NCT，2020年專輯總銷量破511萬7千張

嗰陣覺得Bounce幾好聽架
但隔兩年佢哋又以Got7出道......
同埋問心初出道嘅蝗加二外型真係好削
可以話全隊最醜咁滯

Bounce張專入面有首hooked都好正
珍榮都幾勁 rap轉做唱歌
但本身係靠跳舞入jyp
依家做演員都掂
got7啲出道造型真係可以用柒黎形容

14年冇乜邊個一定會續
反而15年 TWICE/17/GF/MX/OMG幾穩下

再加埋Girls Girls Girls本身首歌同隻舞.....
所以當時唔太睇好，亦覺得嘥咗JB同JR
Just Right好似比較正常，不過已經無咩留意
嘩，話咁快咁多年

張poster好有斷背山嘅feel

點會 菊花鄭俊英wfc
一單izone藍絲造假都震撼過佢

造假完唔解散，繼續fansign , 出專震撼啲

希望april都會續啦 難得有啲成績

聽講只係以演員身份入bh
因為jyp演員部冇左
而佢都可以同時繼續留係jyp同bh活動

咪好似玉澤演咁囉

識玩應該要好似大陸lay咁賴死唔走

用大陸lay同蝗+2比又過份左d既
雖然我唔想再見到條支那人
但佢次次cb都番齊真心吹佢唔漲
搵唔到位入佢數

有得食兩家茶禮就緊係兩邊走啦
有錢唔賺咩

Exo 賣得好咁多又唔見山頂哥食兩家茶禮

佢啲錢唔係都係幫sm賺咖咩

開咗po
費事比導狗搶

佢依方面真係好醒
我睇佢地集weekly idol講
今次cb都無用要隔離做藉口留喺支那
肯為左今次cb返韓國隔離14日
除左佢政治立場好有問題
想搵其他位插佢都好難

唔明，上節目講完呢啲仲翻到中国？

唔計政治立場
其實佢係抵讚

btw想知喺支那
+2同大陸lay比 邊個紅啲

監獄101大罪啲
好想勝利即刻死
後悔以前覺得佢好笑

做壞規矩 屌你老母

你慢啫

抵啦

之前已經話過咗975可以開
我見冇人開咪我開囉

阿迪達死全家

支持

莫雷拉死全家

波健士死全家

賀銘年死全家

梁家俊死全家

巴度死全家

史卓豐死全家

西維爾死全家

容天鵬死全家